<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Bàn phím giả cơ &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/ban-phim-gia%CC%89-co/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 09:17:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Bàn phím giả cơ Dareu LK145 Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia-co-dareu-lk145-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia-co-dareu-lk145-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 04:55:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=211</guid>

					<description><![CDATA[- Bà̀n phím giả cơ
- Kết nối USB 2.0
- Kiểu switch Membrane]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Bàn phím DareU LK-145 chuyên dùng cho game thủ</h2>
<p>Phù hợp với game thủ tầm trung trong phân khúc giá rẻ. DareU LK-145 mang lại cho người dùng trải nghiệm hoàn hảo nhất từ bộ đèn led 7 màu rực rỡ,sản phẩm được trang bị hệ thống đèn led với 5 hiệu ứng khác nhau vô cùng bắt mắt và ấn tượng, phím giả cơ phù hợp với các tựa game đòi hỏi nhiều thao tác và cổng kết nối chuẩn USB 2.0.</p>
<p>Bàn phím chơi game LK-145 được thiết kế mạnh mẽ, vuông vắn với mặt trên được làm bằng nhôm kim loại phủ sơn đen chống tĩnh điện. Bề dày mặt nhôm đóng vai trò chịu lực, chống nước, chống cháy, góp phần làm bàn phím trở nên cứng cáp hơn, khá phù hợp với những phòng game. Bàn phím giả cơ nên các nút bấm được nâng cao hơn hẳn so với phím cao su thông thường, mang lại trải nghiệm không kém phím cơ thật, nút phím mềm dễ thao tác, độ nảy cao giúp thao tác nhanh và không bị trơn trượt tay.</p>
<p>Cụm kê tay được thiết kế khá thoải mái, khiến người dùng cảm thấy thư giãn và êm ái khi phải làm việc hoặc chơi game trong thời gian dài. Nếu so sánh với các sản phẩm bàn phím khác cùng phân khúc, DareU LK-145 nổi trội ở chỗ có thể tự bảo vệ mình khỏi những tác động xấu bên ngoài làm ảnh hưởng đến chất lượng và trải nghiệm người dùng. Hiệu ứng được thể hiện qua hệ thống đèn led với 7 màu có thể chạy từ trái qua phải hoặc sáng led toàn bàn phím, hiệu ứng nhịp thở, hiệu ứng sóng nước, vv.</p>
<p>Nói chung lại, tuy là phím giả cơ tầm trung nhưng những gì DareU LK-145 mang lại khá tốt và nhiều hiệu năng. Một lựa chọn thú vị không thể bỏ qua đến đến từ nhà sản xuất Trung Quốc.</p>
<h4><strong>MÔ TẢ CHI TIẾT</strong></h4>
<p>– Đèn LED 7 màu rực rỡ<br />
– Thiết kế góc cạnh Fullsize<br />
– Hiệu ứng Led 5 loại<br />
– Mặt trên được làm bằng kim loại chống cháy</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia-co-dareu-lk145-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
