<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Chuột gaming &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/chuot-gaming/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 12:32:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Chuột gaming SteelSeries Rival 310 (Đen)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:03:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=190</guid>

					<description><![CDATA[- Cảm biến True Move 3 được phát triển bởi Steelseries, tỉ lệ track 1:1 cho độ chính xác tuyệt đối.- Tuỳ chỉnh từ 100-12000 DPI (bước nhảy 100 DPI). Lưu và chỉnh nhanh được 2 mức DPI trên chuột.- Thiết kế công thái học dành cho tay phải (Ergonomic), phù hợp với cả 3 kiểu Claw Grip, Finger tips và Palm Grip.- Vỏ 2 nút bấm chính được tách khối với khớp nối chất lượng cao, cho cảm giác đàn hồi mềm và bền bỉ hơn các chuột thế hệ cũ.- Bề mặt nhựa nhám chống trượt, cùng 2 lớp cao su hai bên hông tạo cảm giác mềm khi cầm nắm, chống mỏi khớp ngón tay.- 6 nút bấm có thể lập trình chức năng thông qua phần mềm Steelseries Engine 3.- Có bộ nhớ trong (memory-onboard) lưu giữ mọi thiết lập trên chuột.- Sử dụng switch Omron tuổi thọ lên tới 50 triệu lần bấm.- Led RGB tuỳ chỉnh riêng biệt ở 2 khu vực scroll và logo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>Sơ lược</strong></h4>
<p dir="ltr">Cùng ra mắt với người anh em sinh đôi của mình Sensei 310 hồi giữa năm 2017, Rival 310 được công ty sản xuất gaming gear đến từ Đan Mạch mong muốn sẽ là sản phẩm thống trị phân khúc chuột chơi game tầm trung. Thiết kế cơ bản lại cái đẹp bắt nguồn từ chính nét cơ bản đo, cùng với phần phối với giá thành hợp lý &#8211; $60, Steelseries Rival 310 được tin rằng sẽ cạnh tranh song phẳng với những Razer DeathAdder, Logitech G403 hay Zowie FK1.</p>
<h4 dir="ltr"><strong>Thiết kế và trải nghiệm</strong></h4>
<p dir="ltr">Steelseries là một trong những tập đoàn sản xuất thiết bị ngoại vi nổi tiếng nhất trong giới E-sports và hầu như tất cả những sản phẩm của họ được thiết kế để phục vụ cho thi đấu chuyên nghiệp đỉnh cao. Tiền nhiệm của Rival 310 và Sensei 310 – Steelseries Rival 300 đã đứng trên đỉnh cao là một trong những con chuột toàn diện nhất, không chỉ đặc biệt dành cho game thủ, mà còn phù hợp cho người dùng phổ thông. Tuy nhiên, Rival 300 không phải không có những điểm yếu mà Steelseries đã ngay lập tức tiếp nhận ý kiến từ người dùng và ra mắt phiên bản hoàn hảo hơn: Rival 310.</p>
<p dir="ltr">Cùng với ngôn ngữ thiết kế tối giản, Rival 310 có vẻ ngoài không quá nổi bật với khung chuột làm từ sợi plastic tổng hợp đen, được phủ lớp bảo vệ mờ xỉn khá “bụi bặm”. Bề mặt sản phẩm hơi sần tạo cảm giác chân thực và chắc chắn khi sử dụng. Cũng nhờ lớp gia công ấy mà vân tay hoàn toàn không thể bám vào và làm hỏng vẻ đẹp tinh giản của sản phẩm – một điềm vui dành cho người sử dụng có nhiều mồ hôi tay.</p>
<p dir="ltr">Rival 300 được làm từ một lớp “áo giáp” liền mạch chạy từ đầu tới cuối, đặc điểm có thể không làm phiền lòng người chơi có kiểu tay cầm Palm Grip, nhưng không phải là lựa chọn tuyệt vời nhất cho gamer đòi hỏi sự chính xác cao và tốc độ hơn như Claw Grip hay Fingertip. Chính vì vậy, Steelseries Rival 310 được thiết kế hoàn hảo để bù lấp khuyết điểm này. Bề mặt trên của chuột được chia thành 3 phần riêng biệt nhưng rất chắc chắn và vững vàng trong từng cú click.</p>
<p dir="ltr">Thêm vào đó, Switch chuột Omron nổi tiếng càng làm nổi bật sự cao cấp của chiếc chuột này. Các phím chuột rất vừa vặn cả về kích thước lẫn trải nghiệm dùng; không quá nhẹ cân nhưng cũng không quá nặng, tạo độ đàn hồi cực tốt với tiếng nhấp giòn và chắc.</p>
<p dir="ltr">Khác với người anh em sinh đôi Sensei 310 có 8 nút bấm cùng với kiểu dáng đối xứng dành cho cả hai tay thuận, Rival 310 chủ định dành cho người thuận tay phải với chỉ 6 phím bấm. Tất cả có thể được điều chỉnh riêng biệt thông qua phần mềm độc quyền Steelseries Engine 3.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chuột gaming Motospeed F12 Optical Gaming Mouse (Đen)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-motospeed-f12-optical-gaming-mouse-den/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-motospeed-f12-optical-gaming-mouse-den/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 10:59:45 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=185</guid>

					<description><![CDATA[<h4>Với MotoSpeed F12 Optical Gaming Mouse cung cấp rất nhiều các chế độ phù thuộc vào cảm nhận người chơi bên cạnh thiết kế khá lôi cuốn của mình.</h4>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4>Với MotoSpeed F12 Optical Gaming Mouse cung cấp rất nhiều các chế độ phù thuộc vào cảm nhận người chơi bên cạnh thiết kế khá lôi cuốn của mình.</h4>
<p>Với sợi cáp chống nhiều chiều dài lên tới 1,5m người dùng thoải mái tận hưởng những giây phút chơi game với nhiều góc độ khác nhau, khoảng cách tốt hơn, bố cục đặc sắc đã làm mang đến sự lựa chọn cho người dùng. Với thiết kế các đường rãnh tạo cảm hứng theo hiệu ứng sóng lượn. Thiết kế đối xứng giúp người sử dụng có thể dễ dàng sử dụng với cả 2 tay tăng tính linh hoạt.</p>
<p>2 nút chuột trái và phải thông thường được thiết kế với góc cạnh sắc xảo thể hiện được sự mạnh mẽ của một con chuột gaming chuyên nghiệp. Con lăn thông thường cũng trở nên bắt mắt hơn với thiết kế 3D tăng thêm tính thẩm mĩ và chống trôi của MotoSpeed. Với khả năng thay đổi tần số quét với 3 mức từ 500/800/1000 DPI, lưu ý với chức năng này mỗi khi thay đổi. Có thể chuột sẽ có nhiều người dùng nên bổ sung thêm nhiều chế độ giúp mỗi người có thể trải nghiệm tốc độ thích hợp nhất với mình qua các mức khác nhau.Thiết kế với cảm biến quang học mang lại độ nhạy và chính xác cao, sử dụng độ bức xạ thấp không gây ảnh hưởng về sức khỏe cho người dùng.</p>
<p>Viền bo xung quanh của F12 MotoSpeed làm tự nhựa mịn nên nhẹ hơn và luôn tạo cảm giác vừa tay cho người dùng. Với sự tiện dụng chơi game hay công việc văn phòng thì F12 thuộc top gaming gear giá rẻ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-gaming-motospeed-f12-optical-gaming-mouse-den/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chuột máy tính A4TECH N500F.1 (Đen)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-may-tinh-a4tech-n500f-1-den/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-may-tinh-a4tech-n500f-1-den/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 10:18:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=179</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Chuột máy tính A4-N500F.1</strong> được thiết kế và sản xuất bởi A4tech một thương hiệu thành lập năm 1987 chuyên sản xuất những thiết bị ngoại vi nhằm đáp ứng nhu cầu chung của người tiêu dùng trong cuộc sống hiện đại. Những sản phẩm thường thấy của thương hiệu này mà người tiêu dùng biết đến: chuột chơi game, bàn phím chơi game, webcam… mang đến trải nghiệm tuyệt vời nhất cho những game thủ cũng như phục vụ đời sống hiện đại ngày nay.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Chuột máy tính A4-N500F.1</strong> được thiết kế và sản xuất bởi A4tech một thương hiệu thành lập năm 1987 chuyên sản xuất những thiết bị ngoại vi nhằm đáp ứng nhu cầu chung của người tiêu dùng trong cuộc sống hiện đại. Những sản phẩm thường thấy của thương hiệu này mà người tiêu dùng biết đến: chuột chơi game, bàn phím chơi game, webcam… mang đến trải nghiệm tuyệt vời nhất cho những game thủ cũng như phục vụ đời sống hiện đại ngày nay.</p>
<p>Thiết kế đẹp mắt và thuận tiện: Kích thước phổ thông, nhỏ gọn phù hợp với bàn tay của mọi người . Cảm giác khi cầm chuột thoải mái, di chuyển dễ dàng thuận tiện. Sử dụng trong thời gian dài không bị mỏi tay hay có vấn đề ngón tay. Nút cuộn được thiết kế trống trơn trượt, lăn chuột dễ dàng hơn, có chức năng bấm để thao tác nhanh hơn. <strong>Chuột máy tính A4-N500F.1</strong> được trang bị nút bấm có độ bền cao.</p>
<p>Độ phân giải quang học: Với độ phân giải quang học lên tới tối đa 1000Dpi, giúp <strong>Chuột máy tính A4-N500F.1</strong> đạt được độ nhạy ổn định, con trỏ chuột di chuyển không bị ngắt quãng trên màn hình cho bạn khả năng làm chủ chuyển động chuột khi thực hiện thao tác với máy tính, lướt web. Được trang bị cảm biến quang học cho phép <strong>Chuột máy tính A4-N500F.1</strong> có thể sử dụng trơn tru trên nhiều mặt phẳng khác nhau.</p>
<p>Dễ dáng sử dụng: Kết nối USB 2.0 thông dụng với tất các máy tính và hệ điều hành phổ biến hiện nay, có thể sử dụng ngay sau khi kết nối mà không cần phần mềm hỗ trợ. Dây cáp dài 1.8m giúp người có thể sử dụng thoải mái và linh hoạt hơn, thích hợp khi sử dụng cho laptop. Sản phẩm được bảo hành 12 tháng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/chuot-may-tinh-a4tech-n500f-1-den/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
