<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tai nghe Logitech &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/tai-nghe-logitech/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 16 Oct 2021 14:52:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tai nghe Over-ear Logitech G331 Wired Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:02:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=269</guid>

					<description><![CDATA[Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming</strong> là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất lượng từ chiếc tai nghe này phát ra cũng là một trong những điểm cộng khiến bạn phải chọn mua đấy.</p>
<h3><strong>Thiết kế mới, hiện đại, trẻ trung</strong></h3>
<p>Màu chủ đạo của chiếc tai nghe này là màu đen, điểm nhấn là màu đỏ xung quanh đường viền của earcup. Chất liệu chủ yếu là làm bằng nhựa bóng nên khá nhẹ, nhưng có nhược điểm là dễ bám vân tay, bạn nên lưu ý vệ sinh khi sử dụng. Với phần earcup được thiết kế tháo rời, người dùng có thể giặt được bụi bẩn sau thời gian dài sử dụng.</p>
<p>Các khớp nối vô cùng chắc chắn, giúp tai nghe Logitech G331 dễ dàng điều chỉnh để phù hợp với kích thước của đầu người. Phần đệm vải được trang bị ở headbans và earcup khá mềm và dày hạn chế đau nhức tai, đầu khi sử dụng quá lâu.</p>
<h3><strong>Công nghệ âm thanh đẳng cấp</strong></h3>
<p>Với driver 50mm, G331 Wired Gaming tạo ra âm thanh hoàn chỉnh tạo trải nghiệm chơi game chân thực nhất với âm thanh sống động. Độ nhạy tần số dao động từ 20Hz-20KHz, độ nhạy âm: 107 dB SPL/mW. Mic 6mm đảm bảo âm thanh được truyền đi đầy đủ, rõ ràng. Có thể tắt mic khi không muốn giọng mình được nghe thấy và gấp gọn lên khi không dùng đến.</p>
<p>Bên cạnh đó, tai nghe còn hỗ trợ được nhiều nền tảng như hoạt động với PC hoặc Mac hoặc với các máy chơi game bao gồm PlayStation 4 , Xbox One , Nintendo Switch và thiết bị di động thông qua cáp 3,5 mm.</p>
<p>Nằm trong những dòng tài nghe tầm trung của Logitech, G331 Wired Gaming đáp ứng đầy đủ các chức năng, cùng như hỗ trợ các nhiệm vụ cần thiết cho game thủ. Nếu bạn đang phân vân không biết lựa chọn loại tai nghe nào là phù hợp để vừa chơi game, vừa nghe nhạc, thì sản phẩm này chính là gợi ý tốt nhất dành cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
