<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Bàn phím &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/phu%CC%A3-kie%CC%A3n-may-tinh/ban-phim/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 06 Oct 2021 01:40:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Bàn phím cơ Newmen GM368 Mix Led (Full size)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 05:08:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=221</guid>

					<description><![CDATA[- Bàn phím cơ
- Kết nối USB 2.0]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Mô tả</h3>
<p>Keycap hai lớp nổi bật với vật liệu nhập khẩu: lựa chọn vật liệu nhập khẩu cao cấp, chịu lực mài mòn cao, tăng độ bền, bề mặt mịn và cho cảm giác thoải mái.</p>
<p>Toàn bộ các phím không có sự xung đột, các kĩ năng phức tạp trong game đều có thể được khai triển, thỏa mãn những yêu cầu khắt khe của gamer khi sử dụng. Chế độ đèn nền khác nhau cho người dùng sự thú vị về thị giác.</p>
<p>Xung đột sẽ không xảy ra khi nhấn nhiều phím cùng một lúc: các phím được xác định một cách chính xác với tốc độ nhập bằng tay mà không sai một ly, giúp người dùng thoải mái hơn khi sử dụng trong các trò chơi.</p>
<h3><strong>Tính năng</strong></h3>
<ul>
<li>Thiết kế khung phím không viền cho led sáng hơn.</li>
<li>Tuổi thọ phím lên tới 50 triệu lần bấm.</li>
<li>Keycap được cấu tạo 2 lớp (double-shot) chống mòn ký tự.</li>
<li>Chức năng đa phương tiện được được tích hợp vào hàng phím F và 4 phím mũi tên.</li>
<li>Anti-ghosting chống xung đột khi bấm nhiều phím cùng lúc.</li>
<li>Chống bụi, nước, tàn thuốc</li>
<li>Hiệu ứng ánh sáng bắt mắt</li>
<li>Sử dụng hợp kim nhôm bền vững</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bàn phím cơ Logitech Gaming G810</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 05:01:48 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=217</guid>

					<description><![CDATA[- Bàn phím cơ
- Kết nối USB 2.0
- Kiểu switch Romer-G
- Phím chức năng Có]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3 dir="ltr">Bàn phím cơ Logitech G810 Orion Spectrum</h3>
<p dir="ltr">Logitech G810 Orion Spectrum là chiếc bàn phím dành cho game thủ, với thiết kế đơn giản hướng tới hiệu suất và được tích hợp các công nghệ mạnh mẽ nhất của Logitech. Bàn phím Logitech G810 Orion Spectrum sử dụng chất liệu chống bám vân tay, cáp nối chống đứt, switch Romer &#8211; G độc quyền,&#8230;mỗi tính năng đều được thiết kế chính xác và chất lượng, cho người chơi những trải nghiệm công nghệ mang tính dẫn đầu của nhà sản xuất.</p>
<p dir="ltr">Thiết kế của chiếc phím cơ  Logitech G810 Orion Spectrum có thể nói là rất giống với “người anh em” G610 mà hãng đã tung ra trước đó. Sản phẩm hướng đến gaem thủ với thiết kế classic, ít phá cách song vẫn đảm bảo sang trọng và cá tính. Thân vỏ của bàn phím và các nút bấm sử dụng chất liệu nhựa cao cấp, rất cứng cáp với bề mặt lỳ không để lại vân tay. Tuy nhiên, bốn cạnh bên của G810 lại được hoàn thiện bằng lớp nhựa bóng rất mượt mà, tổng thể tạo nên cảm giác không quá đơn điệu. Logitech G810 Orion Spectrum là kiểu bàn phím cơ fullsize với đầy đủ các phím numpad, kiểu layout tiêu chuẩn dễ làm quen và rất dễ chơi keycaps.</p>
<p dir="ltr">Một điểm cộng khác của bàn phím chơi game Logitech G810 là thiết kế độc đáo của dãy phím hỗ trợ như tổ hợp các phím Media và nút chuyển chế độ gaming, nút tăng giảm độ sáng của đèn nền. Các phím chức năng này được thiết kế theo hình dáng tròn, khá là nổi bật trên tổng thể vuông vức của sản phẩm. Đặc biệt hơn, phím tăng giảm âm lượng được thiết kế theo dạng con lăn rất nhạy và tiện điều chỉnh. Game thủ hoàn toàn có thể tùy chỉnh âm lượng theo ý muốn mà không làm gián đoạn tiết tấu của các màn game.</p>
<p dir="ltr">Mặt đáy của sản phẩm cho thấy Logitech đầu tư rất tỉ mỉ vào khâu thiết kế dù ở những chi tiết nhỏ nhất. Đáy bàn phím G810  được chạy vân chéo, cộng với việc sử dụng 5 miếng feet to bố trí hợp lý và ma sát rất tốt, giúp cố định bàn phím chắc chắn trong suốt quá trình gamer sử dụng. Ngoài ra, Logitech G610 Orion cũng được trang bị chân đỡ bàn phím với 2 nấc cao thấp khác nhau vô cùng tiện lợi.</p>
<p dir="ltr">Logitech G810 Orion Spectrum là mẫu bàn phím gaming được trang bị đèn LED RGB với khả năng hiện thị màu sắc 16.8 triệu màu gần như không giới hạn. Với phần mềm Logitech Gaming Software, bạn hoàn toàn có thể điều chỉnh được hiệu ứng sáng và màu sắc cho từng nút bấm khác nhau, tối ưu khả năng tùy biến một chiếc bàn phím với dấu ấn của riêng bạn. Ngoài ra, game thủ cũng có thể tùy chỉnh LED theo từng thể loại game FPS hay MOBA khác nhau, nhờ đó có thể định vị nút bấm một cách dễ dàng hơn trong các trận chiến kịch tính. Bên cạnh đó, với thiết kế keycaps thông minh và được lắp tương đối khít với bề mặt bàn phím, mỗi bóng LED được chiếu sáng tập trung vào phần kí tự thay vì loang ra xung quanh, sự tiết chế ánh sáng này là một ưu điểm rất đáng giá, vì nó giúp game thủ không bị lóa mắt bởi ánh đèn khi sử dụng trong đêm.</p>
<p dir="ltr">Bàn phím cơ Logitech G810 Orion Spectrum sử dụng switch Romer-G Mechanical Switches độc quyền của Logitech, với lực bấm vừa phải ở mức 45g cùng tốc độ hoạt động cao hơn 25% so với các loại switch thông thường, đem lại tốc độ ghi nhận thao tác nhanh và chính xác nhất cho mỗi lượt bấm của game thủ. Switch này có tuổi thọ lên đến 70 triệu lượt nhấn, cho phép người dùng có thể thoải mái làm việc hoặc chơi game mà không lo về độ bền của chiếc bàn phím cơ này. Ngoài ra, hành trính phím bấm của Romer-G cũng rất ngắn tuy nhiên vẫn có nấc tactile, mặc dù không rõ ràng như switch Cherry để đảm bảo được độ nhạy của phím nhưng vẫn mang đến phản hồi xúc giác cho người chơi về một chiếc phím cơ đích thực.</p>
<p dir="ltr">Là một chiếc bàn phím chơi game, bàn phím cơ Logitech G810 cũng cho phép game thủ thiết lập marco đối với hàng phím F bằng phần mềm hỗ trợ của hãng. Ngoài ra, tính năng Anti-ghosting được hỗ trợ tối đa với 26 phím, do đó các thao tác phức tạp của người chơi luôn được thực hiện chính xác.</p>
<p dir="ltr">Nếu như bạn muốn trải nghiệm các thao tác bấm switch nhanh và có phản hồi lực rõ ràng như Romer-G trong một chiếc bàn phím vừa có độ hoàn thiện về thiết kế, vừa có hệ thống đèn LED cực đẹp thì bàn phím chơi game Logitech G810 Orion Spectrum chính là một lựa chọn lý tưởng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bàn phím giả cơ Dareu LK145 Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 04:55:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=211</guid>

					<description><![CDATA[- Bà̀n phím giả cơ
- Kết nối USB 2.0
- Kiểu switch Membrane]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Bàn phím DareU LK-145 chuyên dùng cho game thủ</h2>
<p>Phù hợp với game thủ tầm trung trong phân khúc giá rẻ. DareU LK-145 mang lại cho người dùng trải nghiệm hoàn hảo nhất từ bộ đèn led 7 màu rực rỡ,sản phẩm được trang bị hệ thống đèn led với 5 hiệu ứng khác nhau vô cùng bắt mắt và ấn tượng, phím giả cơ phù hợp với các tựa game đòi hỏi nhiều thao tác và cổng kết nối chuẩn USB 2.0.</p>
<p>Bàn phím chơi game LK-145 được thiết kế mạnh mẽ, vuông vắn với mặt trên được làm bằng nhôm kim loại phủ sơn đen chống tĩnh điện. Bề dày mặt nhôm đóng vai trò chịu lực, chống nước, chống cháy, góp phần làm bàn phím trở nên cứng cáp hơn, khá phù hợp với những phòng game. Bàn phím giả cơ nên các nút bấm được nâng cao hơn hẳn so với phím cao su thông thường, mang lại trải nghiệm không kém phím cơ thật, nút phím mềm dễ thao tác, độ nảy cao giúp thao tác nhanh và không bị trơn trượt tay.</p>
<p>Cụm kê tay được thiết kế khá thoải mái, khiến người dùng cảm thấy thư giãn và êm ái khi phải làm việc hoặc chơi game trong thời gian dài. Nếu so sánh với các sản phẩm bàn phím khác cùng phân khúc, DareU LK-145 nổi trội ở chỗ có thể tự bảo vệ mình khỏi những tác động xấu bên ngoài làm ảnh hưởng đến chất lượng và trải nghiệm người dùng. Hiệu ứng được thể hiện qua hệ thống đèn led với 7 màu có thể chạy từ trái qua phải hoặc sáng led toàn bàn phím, hiệu ứng nhịp thở, hiệu ứng sóng nước, vv.</p>
<p>Nói chung lại, tuy là phím giả cơ tầm trung nhưng những gì DareU LK-145 mang lại khá tốt và nhiều hiệu năng. Một lựa chọn thú vị không thể bỏ qua đến đến từ nhà sản xuất Trung Quốc.</p>
<h4><strong>MÔ TẢ CHI TIẾT</strong></h4>
<p>– Đèn LED 7 màu rực rỡ<br />
– Thiết kế góc cạnh Fullsize<br />
– Hiệu ứng Led 5 loại<br />
– Mặt trên được làm bằng kim loại chống cháy</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
