<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tai Nghe không dây Logitech &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/tai-nghe-khong-day-logitech/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 12:28:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tai Nghe Gaming không dây Logitech G733 KDA RGB Wireless</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:18:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=225</guid>

					<description><![CDATA[Phong cách K/DA Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Phong cách K/DA</strong></p>
<p>Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động</p>
<p><strong>Thoải mái</strong></p>
<p>G733 KDA sử dụng đêm tai mút hoạt tính 2 lớp mềm mại ôm sát đầu, mang lại sự thoải mái lâu dài khi đeo</p>
<p><strong>Trọng lượng siêu nhẹ</strong></p>
<p>Cực kỳ nhẹ với trọng lượng chỉ 278g. Dây đeo mềm giúp phân bổ trọng lượng  tai nghe hợp lý để chơi liên tục trong nhiều giờ đồng hồ</p>
<p><strong>Kết nối không dây tự do</strong></p>
<p>Công nghệ không dây LIGHTSPEED cung cấp cho bạn thời lượng pin lên đến 29 giờ và khả năng kết nối không dây đáng tin cậy với khoảng cách lên đến 20 mét.</p>
<p><strong>Led RGB Lightsync</strong></p>
<p>Sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh hiệu chỉnh hiệu ứng ánh sáng tuỳ thích với dải 16.8 triệu màu. Và có thể đồng bộ ánh sáng với các thiết bị Logitech khác với tính năng Lightsync</p>
<p><strong>Nghe mọi thứ</strong></p>
<p>Driver Pro-G giúp giảm độ méo và có khả năng tái tạo âm thanh phong phú. Bạn có thể nghe được mọi thứ 1 cách rõ ràng, và cảm nhận độ sâu của âm Bass</p>
<p><strong>Âm thanh vòm</strong></p>
<p>Được thích hợp công nghệ âm thanh vòm DTS Headphone:X 2.0, G733 KDA mang lại cho bạn giả lập âm thanh vòm cực kỳ sống động, sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh các thiết lập âm thanh vòm phù hợp nhất</p>
<p><strong>Micro chất lượng</strong></p>
<p>Bộ lọc micro chất lượng với công nghệ BlueVoice giúp giọng nói của bạn trở nên rõ ràng và phong phú</p>
<p>Được chứng nhận bởi Discord</p>
<p>G733 KDA được chứng nhận từ Discord với khả năng mang lại âm thanh trong trẻo và sạch, giúp cho cuộc chơi với những người bạn trở nên thú vị hơn</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
