<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Ghế Warrior &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/ghe-warrior/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 12:14:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Ghế Warrior Crusader Series WGC102</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:19:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=281</guid>

					<description><![CDATA[Thiết kế thoải mái, đơn giản Ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 mang một thiết kế hiện đại, giúp bạn thư giản hay làm việc đều hiệu quả và thoải mái. Với góc độ nghiêng lên đến 135 độ giúp bạn có thể ngã người nghỉ ngơi hay góc thẳng 90 độ để bạn có [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Thiết kế thoải mái, đơn giản</h3>
<p>Ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 mang một thiết kế hiện đại, giúp bạn thư giản hay làm việc đều hiệu quả và thoải mái. Với góc độ nghiêng lên đến 135 độ giúp bạn có thể ngã người nghỉ ngơi hay góc thẳng 90 độ để bạn có thể làm việc một cách hiệu quả. Tay vịn của ghế cũng sẽ tự động thay đổi khi bạn điều khiển ghế.</p>
<h3>Form ghế phù hợp với người Việt</h3>
<p>Một cảm giác ngồi vừa vặn và thoải mái là yêu cầu tối thiểu khi lựa chọn mua ghế, vì thế WGC102 đã tham khảo và lấy thiết kế của các mẫu ghế nổi tiếng mang lên dòng ghế của mình. Mang lại một cảm giác rất ưu việt dành cho người Việt Nam khi ngồi ghế.</p>
<h3>Điều chỉnh đơn giản, kết cấu bền, chất lượng</h3>
<p>Nâng ghế lên cao hơn hoặc hạ chiều cao ghế để phù hợp hơn với tư thế ngồi của bạn nhờ một công tắc. Ngoài ra với các góc độ ngã người cực kỳ chắc chắn giúp bạn an tâm hơn khi sử dụng ghế. Trục thủy lực class 4 chịu được trọng tải cực lớn kèm theo chân lõi thép bền bỉ, an toàn khi sử dụng thời gian dài.</p>
<h3>Đệm da 100% PU cao cấp</h3>
<p>Toàn bộ ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 được bọc da 100% PU cao cấp, bạn sẽ thoải mái thư giãn, thoải mái trên chiếc ghế của mình. Ngoài ra nhờ độ căng mịn của da, độ hoàn thiện các đường may tốt mang đến tính thẩm mĩ cho chiếc ghế của bạn. Logo được thêu trên đỉnh ghế tạo điểm nhấn đặc biệt, phụ kiện đỡ cổ và đỡ lưng đầy đủ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
