<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Loa &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/loa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 09:57:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Loa 2.1 Bose Companion 50</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-bose-companion-50/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-bose-companion-50/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:50:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=301</guid>

					<description><![CDATA[- Âm thanh phong phú và rõ nét đến từng chi tiết với âm tầng dàn trải
- Âm trầm sâu lắng và chính xác - Bộ điều khiển trung tâm tích hợp toàn bộ
- Chỉ một kết nối duy nhất với máy tính, không cần sạc âm thanh hay nâng cấp phần mềm
- Chế độ ngủ tiết kiệm năng lượng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Loa Bose Companion 50</strong> cho bạn những trải nghiệm âm thanh đặc sắc, cuốn hút người nghe đến từng chi tiết. Dàn loa sẽ giúp bạn tận hưởng một không gian âm thanh ấn tượng như được thể hiện bởi 5 chiếc loa nhưng thực tế chỉ đến từ hai loa máy và một loa Acoustimass.</p>
<h2><strong>Ghi điểm với thiết kế sang trọng</strong></h2>
<p>Loa Bose Companion 50 được thiết kế khá tinh tế với lớp vỏ sang trọng bằng kim loại, đi cùng theo đó là 2 loa vệ tinh cũng được thiết kế với chân để thanh mảnh. Điều này giúp hiệu suất âm thanh được nâng cao tối ưu và dễ dàng lắp đặt. Kiểu dáng sang trọng nhưng đơn giản, gọn nhẹ, nên phù hợp với mọi không gian từ nơi làm việc đến không gian ấm cúng trong gia đình. Loa trang bị bộ điều khiển có kết cấu khá đơn giản giúp dễ dàng điều khiển âm lượng, tắt mở nhạc chỉ qua một chạm. Loa còn hỗ trợ jack cắm tai nghe để kết nối với các thiết bị điện tử như: điện thoại, máy tính bảng, máy nghe nhạc,&#8230;nhanh hơn.</p>
<h2><strong>Hệ thống âm thanh cao cấp</strong></h2>
<p>Âm thanh loa phong phú và rõ nét cho chất âm sâu lắng, mạnh mẽ đế từng chi tiết, giúp bạn chìm đắm trong không gian âm nhạc tuyệt hảo. Dàn loa còn trang bị mạch xử lý tín hiệu kỹ thuật số âm thanh vòm TrueSpace độc quyền với chứng năng tái tạo âm thanh được truyền tải qua 2 loa vệ tinh. Hệ thống âm thanh Companion 50 thể hiện rõ nét các tầng âm thanh rộng và vang dội, truyền tải những chất âm từ sâu lắng đến mạnh mẽ từ những bộ phim, bài hát, hay trò chơi mang đến những cảm giác chân thực nhất.</p>
<h2><strong>Tiết kiệm điện với chế độ ngủ thông minh</strong></h2>
<p>Tính năng nổi bật không thể không nói đến của dàn loa này là tính năng tự chuyển sang chế độ ngủ sau 30 phút không hoạt động, giúp tiết kiệm được năng lượng điện đáng kể. Thiết bị sẽ hoạt động lại sau khi nhận được tín hiệu âm thanh hoặc khi bạn chạm vào bộ điều khiển.</p>
<h2><strong>Kết nối USB tiện dụng</strong></h2>
<p>Dàn loa Bose Companion 50 có cổng USB và jack cắm 3.5 giúp bạn kết nối nhanh với các thiết bị điện tử mà không cần sử dụng phần mềm nào hỗ trợ hay nâng cấp phần cứng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-bose-companion-50/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa bluetooth SoundMAX SB-217</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-bluetooth-soundmax-sb-217/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-bluetooth-soundmax-sb-217/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:43:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=297</guid>

					<description><![CDATA[- Loa bộ gồm: 1 loa vệ tinh toàn dải + 1 loa siêu trầm (Subwoofer).
- Tín hiệu ngõ vào: Jack 3.5mm (tương thích 2.1/5.1),
- Hỗ trợ: USB/SD Card, Bluetooth, Optical, Coaxial.
- Dải tần: 20Hz - 20KHz.
- Tổng công suất: 90W (RMS),
- Remote: có]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Soundbar SB-217 là một bộ loa 2.1 được  thiết kế hướng đến nhu cầu giải trí đa phương tiện ngày nay.</p>
<p>Không chỉ dừng lại ở kiểu dáng 2.1 truyền thống mà loa thiết kế gồm 2 loa vệ tinh và loa sub, các loa vệ tinh của Soundbar SB-217 đã được gom lại thành một, hình thành nên một thanh loa dài 900mm tựa như các kiểu loa thanh (soundbar) hiện đại thường dùng để tăng cường trải nghiệm âm thanh cho người dùng TV ngày nay.</p>
<h3>Thiết kế</h3>
<p>SoundMax SB-217 gồm 2 phần: Soundbar và loa siêu trầm</p>
<h4>Hệ thống loa Soundbar SB-217</h4>
<p>Hiện đại và sang trọng bởi thiết kế loa thanh cứng cáp, tông màu nhã nhặn.</p>
<p>Toàn bộ mặt trước loa đều được phủ lớp lưới kim loại tối màu thay vì dùng màng vải như những sản phẩm khác.</p>
<p>Thanh loa của Soundbar SB-217 trang bị LCD hiển thị các thông tin quan trọng như chuẩn kết nối đang sử dụng.</p>
<p>Các nút chức năng cơ bản bố trí hợp lý khi đặt loa trên kệ TV.  Trang bị kèm Soundbar SB-217 remote hỗ trợ  nhiều chức năng và thanh loa hỗ trợ có thể treo tường khi cần.</p>
<h4>Loa siêu trầm</h4>
<p>Có thiết kế dạng hộp chữ nhật với ống hơi phía trước.</p>
<p>Loa được làm bằng gỗ, bao bọc bằng lớp nhựa đen bóng sang trọng.</p>
<p>Kết nối với Soundbar bằng cáp chuyên dụng, một sự kết hợp khá an toàn tránh tình trạng mất kết nối nhưng đôi khi không tiện lợi như dạng kết nối không dây giữa 2 loa.</p>
<h3>Về kết nối</h3>
<p><strong>Soundmax SB-217</strong> hoạt động hiệu quả với các dòng máy tính như máy bàn, máy xách tay hay các đầu DVD, CD, VCD, chất lượng âm thanh tốt, cùng những bản nhạc hay bộ phim tuyệt vời, qua ngõ cáp quang Optical, ngõ cáp đồng trục Coaxial (với TV, DVD) hoặc ngõ 3.5mm truyền thống (với máy vi tính, điện thoại di động)</p>
<h3>Chống nhiễu từ, đáp ứng dải tần số rộng</h3>
<p>Chức năng chống nhiễu từ, loa có khả năng xử lý và loại bỏ tình trạng rè, nhiễu cho âm thanh luôn được trong trẻo, và dễ dàng bố trí loa gần ti vi hay màn hình máy tính mà không ảnh hưởng đến thiết bị.</p>
<h3>Chất lượng âm thanh</h3>
<p>Soundmax Soundbar SB-217 trang bị đến 6 loa thành phần, loa thanh cộng thêm loa sub sử dụng driver đường kính đến 6,5 inch, cho chất âm hài hòa.</p>
<p><strong>Loa Soundmax SB-217 </strong> không trang bị nút chức năng điều tiết cường độ bass, nhưng chất lượng nốt trầm của Soundmax Soundbar SB-217 vẫn đủ hấp dẫn dù thử nghe ở mức âm lượng nhỏ.</p>
<p>Soundbar SB-217 với công suất hoạt động 90W cho khả năng phát âm thanh mạnh mẽ và rõ ràn, tái hiện tốt không gian âm thanh cùng hiệu ứng cháy nổ, bom đạn trong phim.</p>
<div>
<div class="NkPdp_productFeature">
<div class="productFeature_content">
<div class="featureContent featureContent_2col feature_txt-img">
<div class="featureContent_col-1">
<div class="featureContent_col_wrap">
<h3 class="featureContent_title">Điều khiển từ xa</h3>
<p class="featureContent_caption">Soundmax trang bị điều khiển từ xa tiện lợi, có khả năng điều chỉnh qua bài hát, âm lượng, bật, tắt&#8230;người dùng điều khiển dễ dàng không cần lại gần.</p>
<h3>Phát nhạc qua bluetooth</h3>
</div>
</div>
<div class="featureContent_col-1">
<div class="featureContent_col_wrap">
<p>SoundMax SB-217 hỗ trợ công nghệ Bluetooth thế hệ mới để kết nối với smartphone một cách đơn giản. Ngoài ra, mẫu soundbar này còn được hỗ trợ phát nhạc bằng USB và thẻ nhớ Micro SD.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-bluetooth-soundmax-sb-217/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa Microlab B51</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-microlab-b51/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-microlab-b51/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:38:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=293</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết bị điện tử: Điện thoại Loa Loa (Đơn) @- Kết cấu: Jack 3,5 mm (đầu vào) / USB (nguồn) @- Điện năng : Điều khiển âm lượng @- Công thức: 4W RMS]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong><em>Sơ lược sản phẩm</em></strong></p>
<p>Loa vi tính là là một thiết bị không thể thiếu với hầu hết mọi người trong cuộc sống ngày nay, nó không chỉ hỗ trợ đắc lực cho công việc và học tập của mỗi người mà còn rất tiện dụng cho giải trí ( nghe nhạc, xem phim,..). Sau đây, Phong Vũ sẽ giúp độc giả đánh giá tổng quan về sản phẩm  Loa vi tính Microlab B51 (2.0) (Đen)!</p>
<p><strong><em>Thông số kĩ thuật cơ bản</em></strong></p>
<ul>
<li>Bảo hành (tháng): 12</li>
<li>Thương hiệu: Microlab</li>
<li>Màu sắc: Đen</li>
<li>Số lượng loa: 1 x Speaker</li>
<li>Tổng công suất: 4W RMS</li>
<li>Công suất loa siêu trầm: Không</li>
<li>Công suất loa vệ tinh: Không</li>
<li>Kết nối        Jack 3.5mm (input) / USB (power)</li>
<li>Jack RCA: Không</li>
<li>Jack tai nghe: Không</li>
<li>Nghe 2.1: 4.1: 5.1: Single (Đơn)</li>
</ul>
<p><strong><em>Thiết kế sản phẩm</em></strong></p>
<p>Loa vi tính Microlab B51 (2.0) có thiết kế nhỏ gọn, kiểu dáng 3 chân đặc trưng giúp tiết kiệm diện tích, có thể kẹp chắc vào màn hình máy tính. Đặc biệt,  lớp sơn phủ bề mặt của  Microlab B51 (2.0)  được trang bị lớp chống bụi, giúp bảo về tối đa các vi mạch bên trong.. Thiết kế ưu việt giúp bạn có thể dàng mang theo khi đi học, đi làm, đi du lịch&#8230;</p>
<p><strong><em>Tính năng và trải nghiệm</em></strong></p>
<p>&#8211;         <em>Chất lượng âm thanh</em></p>
<p>Dải tần số của Loa Microlab B51 (2.0) của trên 80Hz, tích hợp bộ chỉnh âm 1.5 đặc biệt từ hãng Microlab chế tác cho chất âm cực chất đến từng rung động nhỏ nhất.Bạn có thể nghe  âm bass mạnh nhưng cực đầm và êm tai , âm treble trong và âm độ dày, mang đến cho người dùng trải nghiệm âm thanh trung thực và sống động nhất, lý tưởng cho việc thưởng thực âm nhạc, xem phim, thậm chí chơi game.</p>
<p>&#8211;         <em>Sử dụng nguồn điện USB và kết nối với thiết bị thông qua jack 3.5mm</em></p>
<p>Loa Microlab B51 (2.0) chỉ cần cắm jack 3.5mm vào và chạy ngay mà không cần cài đặt những phần mềm nào khác. Độ tương thích cực cao Loa Microlab B51 (2.0) kết nối với nhiều thiết bi di động khác như điện thoại, máy tính bảng, laptop, ipad, macbook.</p>
<p>&#8211;         <em>Công suất lên tới 4W</em></p>
<p>Công suất của Loa Microlab B51 (2.0) lên tới 4W phục vụ nhu cầu tốt nhất của người dùng.</p>
<p>&#8211;         <em>Điều khiển thông minh</em></p>
<p>Loa Microlab B51 (2.0) kết nối trực tiếp với nguồn phát nhạc, khi muốn gia tăng âm thanh lớn hay nhỏ bạn chỉ cần chỉnh trực triếp trên bảng điều khiển của loa, không cần mở lại trình duyệt nghe nhạc, giúp bạn tiết kiệm được thời gian và không làm ngắt quãng không gian thưởng thức âm nhạc.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-microlab-b51/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa 2.1 Logitech Z313</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-logitech-z313/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-logitech-z313/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:33:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=289</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết Kế: Hệ Thống Loa 2.1
- Kết Nối: Jack 3.5mm (headphone) / Jack 3.5mm (input) / Jack 3.5mm (output)
- Chức Năng: Volume Control
- Công Suất: 25W RMS]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Âm thanh phong phú</h3>
<p>Là loại loa máy tính để bàn cơ bản với ấn tượng âm trầm (bass) siêu mạnh thường thấy trên các hệ thống loa đến từ Logitech, hệ thống loa 2.1 trong Loa Logitech Z313 mang lại âm thanh cân bằng và tăng cường âm trầm từ một loa siêu trầm nhỏ gọn. Kết nối mọi thiết bị qua cổng âm thanh đầu vào 3,5mm và dễ dàng điều khiển công suất cũng như âm lượng bằng cách sử dụng bộ điều khiển có dây.</p>
<h3>Chi tiết cao</h3>
<p>Công suất tối đa 50W và công suất RMS 25W mang lại toàn dải âm thanh được điều chỉnh để cho âm thanh cân bằng. Âm trầm tăng cường được tái tạo đầy đủ bởi loa siêu trầm nhỏ gọn. Thưởng thức trải nghiệm âm thanh phong phú ngay khi bạn mang về nhà.</p>
<h3>Sử dụng đơn giản</h3>
<p>Kết nối với mọi thiết bị thông qua cổng âm thanh đầu vào 3,5 mm, thiết lập đơn giản luôn thân thiện với người dùng.</p>
<h3>Dễ dàng sử dụng bộ điều khiển</h3>
<p>Dễ dàng điều khiển công suất, âm lượng và sử dụng cổng âm thanh 3.5mm tích hợp tiện lợi cho tai nghe đặt trên bàn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong><em>KÍCH THƯỚC</em></strong></p>
<p><em>Vệ tinh (Trái &amp; Phải):</em></p>
<ul>
<li><em>Cao x Rộng x Dài: 146,2 mm x 89,4 mm x 81,0 mm</em></li>
<li><em>Khối lượng: 480 g – tổng trọng lượng cho 2 loa vệ tinh</em></li>
</ul>
<p><em>Loa siêu trầm:</em></p>
<ul>
<li><em>Cao x Rộng x Dài: 228,4 mm x 150 mm x 220 mm</em></li>
<li><em>Khối lượng: 2,3 kg</em></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p><em><strong>THÔNG SỐ KỸ THUẬT</strong></em></p>
<ul>
<li><em>Tổng Watt (RMS): 25W</em></li>
<li><em>Loa siêu trầm: 15W</em></li>
<li><em>Các loa vệ tinh: 2 x 5W</em></li>
<li><em>Cổng âm thanh đầu vào 3,5 mm: 1</em></li>
<li><em>Cổng cắm tai nghe: 1</em></li>
<li><em>Nút điều khiển: Các nút điều khiển công suất và âm lượng trên bộ điều khiển có dây</em></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-logitech-z313/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Loa 2.1 Microlab FC361</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-microlab-fc361/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-microlab-fc361/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:27:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=285</guid>

					<description><![CDATA[- Thiết Kế: Hệ Thống Loa 2.1
- Kết Nối: Jack 3.5mm (input) / RCA (input) / (RCA (output)
- Chức Năng: Volume Control / Bass Control / Treble Control / Amplifier
- Công Suất: 56W RMS]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> được thiết kế và sản xuất bởi hãng <strong>Microlab</strong> ( tên đầy đủ là <strong>Microlab Inc.</strong> – là một công ty chuyên về thiết kế, phát triển các dòng sản phẩm loa đa phương tiện, loa AV và các thiết bị ngoại vi khác. Công ty được thành lập vào năm 1998 và có trụ sở chính được đặt tại Trung Quốc.) <strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> sở hữu một dàn loa có thiết kế hiện đại, bắt mắt bao gồm 2 loa vệ tinh, 1 loa siêu trầm và 1 bộ khuếch đại âm thanh (amplifier) được kết hợp giữa hai màu đen và bạc, tạo phong cách sang trọng, tinh tế cho không gian giải trí và làm việc cá nhân của người dùng.</p>
<p><strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> có dàn loa được thiết kế với kích cỡ tương đối với loa vệ tinh có kích thước 180 x 342 x 180 mm (mỗi loa), loa siêu trầm có kích thước 222 x 228 x 248 mm, bộ khuếch đại âm thanh có kích thước 77 x 200 x 210 mm thích hợp để sử dụng cho TV ở phòng khách hay trên bàn làm việc cá nhân của người dùng.</p>
<p><strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> được thiết kế với công suất tổng 54W ( 15W*2 – loa vệ tinh, 24W – loa siêu trầm), tần số phản hồi 35 Hz ~ 20,000 Hz mô phỏng chính xác, rõ ràng âm thanh từ nguồn phát, tránh tình trạng vỡ âm giúp cho trải nghiệm âm nhạc của người dùng trở nên trong trẻo, chân thực hơn. Ngoài ra, <strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> với bộ khuếch đại âm thanh riêng biết với các nút điều chỉnh âm lượng, âm bass và giảm độ nhiễu âm thanh giúp cho người dùng có thể dễ dàng điều chỉnh âm lượng theo ý muốn.</p>
<p><strong>Loa Microlab FC361 (2.1)</strong> sử dụng kết nối input jack 3,5 mm stereo, 2 RCA và output 3 RCA có khả năng tương thích với đa dạng các thiết bị khác nhau như Mp3/ Mp4 player, đầu CD/ DVD, PC, laptop mang đến trải nghiệm âm nhạc, phim ảnh và game trở nên ấn tượng, đặc sắc hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/sản%20phẩm/loa-2-1-microlab-fc361/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
