<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>nguyenthanhthuan &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/nguyenthanhthuan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 16 Oct 2021 05:21:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>TOP 5 PHẦN MỀM GIẢ LẬP ANDROID TRÊN PC</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/topcacphanmemgialapandroidtrenpc/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/topcacphanmemgialapandroidtrenpc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:52:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài thực hành]]></category>
		<category><![CDATA[top 5 phan mem gia lap pho bien nhat]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?p=68</guid>

					<description><![CDATA[Sự tiện ích của máy PC trong nhu cầu chơi game là điều chúng ta không thể bàn cãi, chúng ta có thể chơi game ở độ phân giải tốt hơn, thậm chí chuyển động sẽ tốt hơn so với việc chơi trên điện thoại. Vì vậy, các phần mềm giả lập trên PC được sinh ra giúp bạn có trải nghiệm tốt nhất các tựa game mobile mà không phải sợ việc điện thoại đang chơi thì sập nguồn vì hết pin hay nóng máy.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sự tiện ích của máy PC trong nhu cầu chơi game là điều chúng ta không thể bàn cãi, chúng ta có thể chơi game ở độ phân giải tốt hơn, thậm chí chuyển động sẽ tốt hơn so với việc chơi trên điện thoại. Vì vậy, các phần mềm giả lập trên PC được sinh ra giúp bạn có trải nghiệm tốt nhất các tựa game mobile mà không phải sợ việc điện thoại đang chơi thì sập nguồn vì hết pin hay nóng máy. Sau đây <strong>ReviewGame</strong> sẽ chia sẻ với anh em 7 phần mềm giả lập tối ưu nhất cho PC:<span id="more-68"></span></p>
<h3><strong>1. Phần mềm giả lập Bluestacks </strong></h3>
<p>Có thể nói <strong>Bluestacks</strong> là cái tên nổi tiếng nhất trong mảng giả lập Android, không chỉ chạy được trên hệ điều hành Windows mà còn tương thích với MacOS. Nhìn chung Bluestacks mang tới sự ổn định cao và tương thích tốt với hầu hết các ứng dụng có trên android. </p>
<p>Điểm lợi của <strong>Bluestacks</strong> còn nằm ở việc cài sẵn cửa hàng ứng dụng Google Play Store, hỗ trợ apk, cho phép stream game lên nền tảng mạng xã hội,&#8230; Và từ bản Bluestacks 4 trở đi, người dùng có thể chơi nhiều game cùng lúc hay chơi cùng một game nhưng nhiều tab. </p>
<p>Tuy nhiên điểm bất lợi của Bluestacks chính là việc phần mềm giả lập Android này nặng nhất trong danh sách 10 phần mềm chạy android trên PC, yêu cầu cấu hình máy khá cao dựa trên nhu cầu của người dùng hay ứng dụng họ sử dụng để có thể sử dụng tốt ứng dụng Bluestacks. </p>
<p>Download tại: <a href="https://www.bluestacks.com/vi/index.html" target="_blank" rel="noopener">https://www.bluestacks.com/vi/index.html</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong.jpg" alt="" class="wp-image-69" width="781" height="411" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong.jpg 310w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong-300x158.jpg 300w" sizes="(max-width: 781px) 100vw, 781px" /><figcaption>phan mem gia lap bluestacks</figcaption></figure>


<h3><strong>2. Phần mềm giả lập NoxPlayer </strong></h3>
<p>Tiếp theo là <strong>NoxPlayer</strong>, giống như <strong>BlueStacks</strong>, Nox là một trong những giả lập Android tốt nhất hiện nay cho máy tính được thiết kế để phục vụ cho các game thủ. NoxPlayer cho phép người dùng bổ sung thêm tính năng sử dụng bàn phím, chuột. Ví dụ như anh em có thể vuốt sang phải bằng mũi tên bên phải hoặc thiết lập nút W. Điều này mang đến sự tiện lợi cho những người cày giả lập.</p>
<p>Điểm khiến cho người dùng thích sử dụng NoxPlayer chính là giao diện thông minh, dễ sử dụng và vô cùng mượt mà. Đặc biết phần mềm này có khả năng thiết lập chạy nhiều game cùng lúc hoặc chạy 1 game, điều này tạo tiền đề vô cùng lớn cho những dân chơi chuyên nghiệp cày cuộc nhiều account để xưng bá võ lâm. Tuy nhiên, việc chạy nhiều app yêu cầu rất nhiều tài nguyên của CPU và các linh kiện khác trong máy, chưa kể để có thể tối ưu nhiều Nox cũng cần phải có hiểu biết trong việc chỉnh config giúp chạy mượt mà. </p>
<p>Download tại:<a href="https://www.bignox.com/" target="_blank" rel="noopener">https://www.bignox.com/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer.jpg" alt="" class="wp-image-70" width="786" height="414" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer.jpg 310w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer-300x158.jpg 300w" sizes="(max-width: 786px) 100vw, 786px" /><figcaption>phan mem gia lap noxPlayer</figcaption></figure>


<h3><strong>3. Phần mềm giả lập MEmu</strong></h3>
<p><strong>MEmu</strong> là phần mềm nổi lên hiện nay với việc tương thích vô cùng tốt với hầu hết các CPU của Intel và AMD hiện nay, Nhìn chung giao diện của MEmu khá tối giản và mang lại trải nghiệm tốt. Ngoài ra MEmu đi kèm với khả năng root giúp việc mod chỉnh sửa app trở nên dễ dàng hơn.</p>
<p>Ngoài ra <strong>Memu</strong> cũng có tính năng mở nhiều cửa sổ để chạy nhiều ứng dụng cùng lúc như NoxPlayer. Tuy nhiên vào năm 2018, MEmu đã bị dính đến việc chứa file mã độc gây ảnh hưởng tới PC cũng như tài khoản game sử dụng trong MEmu do bị tin tặc tấn công. Đây là vấn đề vô cùng lớn khiến cho người dùng không tin tưởng vào giả lập này dù tốt tới đâu.</p>
<p>Download tại:<a href="https://www.memuplay.com/" target="_blank" rel="noopener">https://www.memuplay.com/</a></p>
<p><em>Lưu ý:</em> Anh em dùng MEmu vẫn có thể yên tâm khi nhà phát triển đã liên tục khắc phục lỗi, lưu ý anh em hãy update thường xuyên để tránh trường hợp đáng tiếc xảy ra.</p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/MEmu.jpg" alt="" class="wp-image-71" width="787" height="468"/><figcaption>phan mem gia lap MEmu</figcaption></figure>


<h3><strong>4. Phần mềm giả lập LDPlayer</strong></h3>
<p>LDPlayer là trình giả lập Android mới phổ biến gấn đây và được rất nhiều người dùng Việt Nam yêu thích. Đó là việc LDPlayer khá ổn định, tích hợp sẵn Google Play Store và dễ dàng tải và cài đặt các ứng dụng Android yêu thích trên máy tính.</p>
<p>Tương tự như Nox và Memu, LDPlayer cũng cho phép mở nhiều cửa sổ để chạy ứng dụng, game cùng lúc. Đặc điểm tương thích tốt với hệ thống giúp cho việc trải nghiệm game trên LDPlayer mượt mà.</p>
<p>Download tại:<a href="https://vn.ldplayer.net/" target="_blank" rel="noopener">https://vn.ldplayer.net/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/LDPlayer.jpg" alt="" class="wp-image-72" width="784" height="439"/><figcaption>phan mem gia lap LDPlayer</figcaption></figure>


<h3><strong>5. Phần mềm giả lập TGB hay GameLoop</strong></h3>
<p>Nếu anh em là fan của dòng game <em>PUBG Mobile, PUBG Mobile VNG</em> thì không còn xa lạ với Tencent Gaming Buddy hay TGB, hay đã đổi tên thành GameLoop. Trình giả lập này ban đầu được tạo ra để chơi những game mobile của Tencent trên máy tính.</p>
<p>Sau đó, hãng đã quyết định phát triển thành giả lập Android trên máy tính và trở thành một trong 10 gia lập phổ biến hiện nay. Điểm lợi của TGB hay GameLoop nằm ở việc có dung lượng vô cùng nhẹ chỉ 10MB và tập trung giả lập game. Ngoài ra TGB cũng tối ưu phím bấm của PC giúp game thủ thoải mái sử dụng mà không cần phải cài đặt mod để chạy phím và chuột.</p>
<p>Tuy nhiên điểm trừ của sản phẩm này nằm ở việc không được tích hợp Google Play Store và anh em buộc phải tìm file apk để tải. Còn lại mọi thứ trên GameLoop đều khá dễ sử dụng và có sẵn tiếng Việt cho anh em dùng.</p>
<p>Download tại:<a href="https://gameloop.mobi/vn/" target="_blank" rel="noopener">https://gameloop.mobi/vn/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop.jpg" alt="" class="wp-image-73" width="785" height="336" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop.jpg 343w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop-300x129.jpg 300w" sizes="(max-width: 785px) 100vw, 785px" /><figcaption>phan mem gia lap GameLoop</figcaption></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/topcacphanmemgialapandroidtrenpc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 10 Game Online PC hay và đáng chơi nhất hiện nay 2021</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-10-game-online-pc-hay-va-dang-choi-nhat-hien-nay-2021/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-10-game-online-pc-hay-va-dang-choi-nhat-hien-nay-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:08:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài thực hành]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?p=14</guid>

					<description><![CDATA[Game Online PC từ xưa đến nay luôn có được một chỗ đứng vững chắc trong lòng mỗi game thủ. Mặc dù trong khoảng thời gian nào đó, game online pc có vẻ như bị lấn lướt bởi những trò chơi được đầu tư mạnh mẽ trên nền tảng di dộng. Tuy nhiên, suy cho [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Game Online PC từ xưa đến nay luôn có được một chỗ đứng vững chắc trong lòng mỗi game thủ. Mặc dù trong khoảng thời gian nào đó, game online pc có vẻ như bị lấn lướt bởi những trò chơi được đầu tư mạnh mẽ trên nền tảng di dộng. Tuy nhiên, suy cho cùng những trò chơi game online vẫn trường tồn và phát triển mạnh mẽ cho đến ngày nay.</p>
<p>Dưới đây là top 10 Game online PC hay nhất và hot nhất năm 2020 theo bầu chọn của giới chuyên gia. Hãy điểm qua và chơi thử ngay nào!<span id="more-14"></span></p>


<h3><strong>1. Player Unknown’s Battlegrounds (PUBG) – Game bắn súng Online PC cực hay</strong></h3>



<p>Mới chỉ ra mắt được khoảng 3 năm nhưng hiện nay&nbsp;<strong>PUBG</strong>&nbsp;đã cán mốc kỉ&nbsp; lục 10 triệu bản ra trên khắp thế giới, nhanh chóng trở thành một tựa game cực hot chỉ xếp sau tự&nbsp;<strong>game huyền thoại League of Legends</strong>.<br>Cùng với đó rất nhiều các giải PUBG lớn nhỏ được tổ chức để tạo sân chơi cho các game thủ chuyên nghiệp trên khắp thế giới có dịp chạm trán và so tài với nhau. Mặc dù nếu so với quy mô giải thưởng của LOL thì PUBG vẫn không được tính là lớn, nhưng nhìn chung “đứng dưới một người trên vạn người” chính là để miêu tả PUBG thời điểm này. Với ưu thế về đồ họa vô cùng chi tiết, chân thực, kể cả các hiện tượng vật lý như độ chuyển động của cây cỏ khi có gió, âm thanh cửa kính vỡ khi nhân vật phá kính, độ trôi của xe khi thắng giữa dốc đồi…. đều được mô phỏng một cách vô cùng chân thực, cho người chơi trải nghiệm như một cuộc sinh tồn thực sự. Bên cạnh đó PUBG còn liên tục cho ra các events hấp dẫn theo từng dịp, các sự kiện riêng theo từng mùa… và các bản update mới liên tục hấp dẫn người chơi. Năm 2020 này, tựa game hiện đang rất có tiềm năng PUBG hứa hẹn sẽ mang đến nhiều hơn những cơ hội lớn nhỏ để người xem có thể chiêm ngưỡng những pha highlight đã mắt đến từ người chơi chuyên nghiệp thế giới.</p>


<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/URBy9t6e8rY" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="584" height="350" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/pubg.jpg" alt="" class="wp-image-37" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/pubg.jpg 584w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/pubg-416x249.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/pubg-300x180.jpg 300w" sizes="(max-width: 584px) 100vw, 584px" /></figure>



<p><strong>2. League of Legends –&nbsp; Game Online PC 5v5 #1 hiện nay</strong></p>



<p>Vẫn luôn trụ vững tại vị trí số 1,&nbsp;<strong>Liên minh huyền thoại</strong>&nbsp;tỏ rõ sức hấp dẫn của nó khi mà hàng loạt các sự kiện lớn như Chung kết Liên Minh huyền thoại thế giới, những concert ra mắt skin mới của các tướng…. vẫn luôn thu hút một lượng người hâm mộ khổng lồ cùng với sự quan tâm không nhỏ của cộng đồng game thủ.LOL thuộc thể loại&nbsp;<strong>game đối kháng 5vs5</strong>&nbsp;với đồ họa đẹp mắt, đa dạng nhân vật và quan trọng là không hề nặng một chút nào, tạo điều kiện rất thuận lợi cho bất kì ai yêu thích và muốn được trải nghiệm tựa game huyền thoại này.Trò chơi hiện nay cũng đa dạng hơn bởi Riot Games đã phát triển thêm nhiều thể loại mới lạ như: AURF, URF, Đấu trường chân lý, One for All,…Điều này tạo nên sự hấp dẫn cũng như tránh việc “chán game” như nhiều cái chết của những tựa game nổi tiếng khác.Liên minh huyền thoại cũng rất dễ để tiếp cận, nếu bạn đã từng chơi các game đối kháng trước đây thì chắc chặn bạn sẽ không bị choáng ngợp chút nào đâu.&nbsp; Hãy tải và chơi ngay nào!</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/league_of_legends.jpg" alt="" class="wp-image-35" width="609" height="342" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/league_of_legends.jpg 500w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/league_of_legends-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/league_of_legends-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 609px) 100vw, 609px" /></figure>



<p><strong>3. Total War: Warhammer</strong></p>



<p><strong>Game hay cho PC Total War: Warhammer</strong>&nbsp;đã rất thành công trong thể loại game chiến dịch lớn, từ chiến thuật cho tới đồ họa đẹp mắt.Với phiên bản nâng cấp, Warhammer tiếp tục hoàn thiện mọi thứ từ trận chiến cho tới các yếu tố đồ họa, cốt truyện với 5 chủng tộc cho người chơi lựa chọn gồm: Dark và High elves, Vermintide, Skaven và Lizardmen với những đặc trưng riêng.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-38" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer-1024x576.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer-300x169.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer-768x432.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Total-War-WarHammer.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>4. Hellblade: Senua’s Sacrifice</strong></p>



<p>Thuộc thể loại game hành động phiêu lưu độc đáo, Hellblade chứa đựng cả yếu tố kinh dị và khám phá, cuốn hút người chơi vào những cuộc chiến bí ẩn với nhiều mối nguy hiểm chết chóc tiềm ẩn.Lọt top những game dành cho pc có đồ họa đẹp mắt nhất 2020, HELLBLADE: SENUA’S SACRIFICE được đánh giá rất cao. Bên cạnh đó soundtrack cũng là điểm sáng tạo nên sự thu hút của tựa game này bởi độ phối hợp với bối cảnh và nội dung, thách thức những chiến binh gan dạ.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="474" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-1024x474.jpg" alt="" class="wp-image-34" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-1024x474.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-416x192.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-300x139.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-768x355.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-1536x710.jpg 1536w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice-1568x725.jpg 1568w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Hellblade_Senuas_Sacrifice.jpg 1600w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>5. Battlefield Company 2</strong></p>



<p><strong>Game bắn súng Online cho PC Battlefield Company 2</strong>&nbsp;cuốn hút người chơi bởi nội dung tươi mới, giữ chân game thủ với những giai điệu thực tế, khác biệt với những game đối kháng bắn súng truyền thống.Cùng một thể loại với các tựa game đối kháng nổi tiếng như PUBG, CS:GO, Call of Duty…BATTLEFIELD COMPANY 2 mang sắc màu riêng với hàng loạt các trang bị vô cùng phong phú cho bạn thỏa sức lựa chọn. Âm thanh của game cũng rất chân thực tạo cho người chơi cảm xúc gay cấn đến toát mồ hôi khi combat.Và đặc biệt đây là một tựa game rất Việt Nam, vì sao lại đánh giá như vậy thì phải trải nghiệm mới nhận biết được.Battlefield Company 2 phù hợp cho nhiều người chơi với nội dung về thế chiến thứ nhất, cung cấp đa dạng chế độ chơi và vũ khí để bạn lựa chọn.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-26" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy-1024x576.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy-300x169.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy-768x432.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/battlefiled-bad-company-2-Copy.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>6. Call of Duty: Warzone – Game Online PC bắn súng sinh tồn hay</strong></p>



<p>Mới được ra mắt cách đây khoảng hơn 1 tháng,&nbsp;<strong>Call of Duty Warzone</strong>&nbsp;nhanh chóng sở hữu cho mình một lượng người chơi khổng lồ và đang không ngừng tiếp tục tăng lên. Mặc dù đây không phải là lần đầu tiên COD ra mắt mà trước đó đã có rất nhiều phần, nhưng có lẽ đây là phần đầu tiên được phát hành miễn phí trên các store và chắc chắn là độ hot không hề kém các bản trước chút nào, thậm chí có phần nhỉnh hơn khá nhiều.</p>



<p>Call of Duty Warzone là tựa game bắn súng sinh tồn với tổng cộng 12 map chơi ở nhiều chế độ và có đến 8 Class nhân vật ở chế độ sinh tồn để bạn thỏa sức lựa chọn và thử sức mình ở những vai trò khác nhau trong game.</p>



<p>Hiện tựa game đang nổi đình đám trong cộng đồng game hiện nay và được đánh giá rất cao cũng như rất có tương lai phát triển trong mảnh eSport.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-28" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-1024x576.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-300x169.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-768x432.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-1536x864.jpg 1536w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy-1568x882.jpg 1568w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/call-of-duty-warzone-Copy.jpg 1920w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>7. Fortnite – Game online cho PC hay như PUBG, lại còn Free</strong></p>



<p><strong>Fortnite</strong>&nbsp;là một tựa game có thể nói là khá mới lạ với thị trường Việt Nam. Được xếp ngang với các tựa game nổi tiếng như&nbsp;<strong>PUBG</strong>,&nbsp;<strong>Apex Legend</strong>&nbsp;hay&nbsp;<strong>Call of Duty Warzone</strong>,&nbsp;<strong>Fornite</strong>&nbsp;cũng là một tựa game thuộc thể loại bắn súng sinh tồn, nhưng phong phú hơn ở gameplay khi bạn không chỉ phải bắn, chạy, tiêu diệt địch và giành chiến thắng mà bạn còn có thể sử dụng các vật liệu có trong map để tạo lá chắn/chướng ngại vật để tránh né hoặc gây cản trở cho địch.Điều này khiến cho Fortnite trở nên khó chơi hơn các tựa game khác bởi bạn phải vận dụng cả sự phản xạ, trí tưởng tượng, sự tính toán để phần bổ nguyên vật liệu cũng như tính toán xây dựng sao cho hợp lý và phát huy tác dụng tốt nhất.Ngoài ra thì hệ thống vũ khí trang bị cũng rất thú vị bởi bổ sung cả các công cụ phù hợp để khai thác và xây dựng bên cạnh những vũ khí chủ yếu gây sát thương.Có lẽ đây cũng là lý do vì sao Fortnite là một game khá kén người chơi, tuy nhiên nếu đã yêu thích và cày cuốc Fortnite thì hẳn đều là “tay to” ở những tựa game tương tự cả rồi.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-32" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-1024x576.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-300x169.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-768x432.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-1536x865.jpg 1536w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite-1568x883.jpg 1568w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Fortnite.jpg 1663w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>8. Half-life: Alyx</strong></p>



<p>Chắc hẳn không ai còn lạ lẫm với tựa game huyền thoại đồng hành cùng tuổi thơ “buổi trưa trốn học” của rất nhiều người này, Half-life: ALyx là phần mới nhất được phát hành năm 2020 với cốt truyện mới và những đổi mới trong nhiều phần từ gameplay đến hệ thống vũ khí, nhiệm vụ. Thậm chí ở phiên bản mới này Half-life còn có rất nhiều kết để người chơi có thể chơi đi chơi lại nhiều lần mà không chán.Huyền thoại trở lại sau 16 năm vắng bóng cũng là 16 năm các game thủ trên thế giới chờ đợi mòn mỏi, và rõ ràng Half-life: Alyx đã không khiến fan hâm một thất vọng với hàng loạt lời bình khen tặng và các chỉ số đánh giá vô cùng đáng ngưỡng mộ trên các trang xếp hạng uy tín.Nếu bạn chưa chơi tựa game này thì thực sự là một thiếu sót lớn.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="616" height="353" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Half-life_Alyx.jpg" alt="" class="wp-image-33" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Half-life_Alyx.jpg 616w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Half-life_Alyx-416x238.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Half-life_Alyx-300x172.jpg 300w" sizes="(max-width: 616px) 100vw, 616px" /></figure>



<p><strong>9. DOOM</strong></p>



<p>DOOM không chỉ là cuộc chiến giữa nhân loại và các quái vật không gian mà còn là cuộc chiến mở ra kỉ nguyên của game FPS, cuộc chiến cách mạng thay đổi cả một cộng đồng game.</p>



<p>DOOM có cốt truyện giống với những thước phim hành động bom tấn trên màn ảnh mà bạn vẫn hay trầm trồ và hồi hộp theo dõi, nhưng thay vì đứng ngoài xem bạn sẽ trở thành một nhân vật mấu chốt trong câu chuyện và trải nghiệm cảm giác chân thực của DOOM.</p>



<p>Mặc dù được ra đời từ những thập niên 90, nhưng tựa game huyền thoại này thực sự vẫn rất đáng giá cho đến tận ngày nay, thậm chí không cần phải thay đổi để hấp dẫn hơn. Mặc dù vẫn có sạn, điều mà không tựa game nào tránh khỏi, nhưng DOOM vẫn được mệnh danh là huyền thoại game FPS cho đến tận thời điểm hiện tại. Nếu bạn yêu thích và mê mẩn các tựa game hành động lôi cuốn thì DOOM là một cái tên không thể bỏ qua.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy-1024x576.png" alt="" class="wp-image-30" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy-1024x576.png 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy-416x234.png 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy-300x169.png 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy-768x432.png 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Doom-Eternal-Copy.png 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>10. Ori and the will of the Wisp</strong></p>



<p>Nếu ai đó đã trót say mê Ori and the Blind forest đã tưng khiến cộng đồng game chao đảo bởi đồ họa siêu đẹp, sound track xuất sắc và lối chơi thú vị, thì bạn phải chuẩn bị tinh thần bởi phần tiếp theo: Ori and the Will of the Wisps còn tuyệt vời hơn thế.</p>



<p>Vẫn là khung cảnh đậm chất thần tiên lung linh khiến người chơi phải choáng ngợp, thêm vào đó là những vùng đất bí mật thôi thúc người chơi liên tục khám phá và tìm hiểu.</p>



<p>Lối chơi kết hợp giữa chiến đấu và đi cảnh quen thuộc nhưng được bổ sung thêm rất nhiều tính năng chuyển động mới, thậm chí có những vùng mà chỉ vào vùng mới sử dụng được chức năng di chuyển của riêng vùng đó.</p>



<p>Những màn đấu trùm mới thực sự là điểm sáng của game, những con boss được nâng cấp lên một tầm cao mới khiến bạn phải nhuần nhuyễn các kỹ năng và vận động trí óc tính toán, xâu chuỗi logic để chạm đến chiến thắng. Kết hợp với hệ thống soundtrack tuyệt vời đến từ nhà soạn nhạc thiên tài&nbsp;Gareth Coker sẽ khiến các bạn phải mê mẩn.</p>



<p>Cùng với đó là rất nhiều điểm thú vị hấp dẫn khác mà bạn nên tự mình trải nghiệm khám phá.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-36" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp-1024x576.jpg 1024w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp-416x234.jpg 416w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp-300x169.jpg 300w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp-768x432.jpg 768w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/Ori-and-the-will-of-the-Wisp.jpg 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-10-game-online-pc-hay-va-dang-choi-nhat-hien-nay-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
