<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tai nghe Gaming Asus &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/tai-nghe-gaming-asus/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 14:55:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tai nghe Gaming Asus ROG Delta Core</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:46:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=229</guid>

					<description><![CDATA[TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE GAMING HEADSET Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE</strong></p>
<p><strong>GAMING HEADSET</strong></p>
<h3><strong>Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn</strong></h3>
<p>ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch. Được trang bị các màng loa ASUS Essence độc quyền, công nghệ buồng kín âm và dò tín hiệu âm thanh, ROG Delta Core cho âm thanh độ chi tiết cao và âm trầm sâu, mạnh để bạn đắm chìm hoàn toàn vào trong game của bạn. Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học với đệm tai nghe ROG Hybrid mang lại cho bạn sự thoải mái hơn, vì vậy bạn có thể chơi game mà không mệt mỏi. Với chất lượng âm thanh vượt trội và cân bằng tính năng vượt trội, ROG Delta Core trở thành một linh kiện không thể thiếu được trong kho game của bạn.</p>
<div>
<h3>Âm thanh độ chi tiết cao với Công nghệ lọc tín hiệu âm thanh</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Với ROG Delta Core, các màng loa ASUS Essence độc quyền đã được cập nhật công nghệ lọc tín hiệu âm thanh, điều này trang bị cho chúng một màng loa hỗ trợ tách các âm thanh tần số cao, thấp và vừa, giảm nhiễu giữa các dải tần để có được âm thanh trong hơn và sắc nét hơn. Ngoài ra, các mnafg loa có dải tần số đáp ứng rộng từ 20Hz-40kHz để tái tạo âm trầm mạnh và âm thanh game được tối ưu hóa tuyệt đỉnh, vì vậy bạn sẽ nghe được mọi chi tiết với trải nghiệm âm thanh đắm chìm hoàn toàn.</p>
<div>
<h3>Thiết kế buồng kín âm độc quyền</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Được tinh chỉnh bởi các kỹ sư âm thanh, ROG Delta Core được thiết kế một vùng rộng xung quanh các màng loa với thiết kế buồng kín âm độc quyền để cách âm và cho âm thanh nguyên vẹn, tự nhiên.</p>
<div>
<h3>Thông tin rõ</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>ROG Delta Core trang bị một micro có giá gắn đơn hướng, tháo lắp và điều chỉnh được để tăng độ rõ cho giọng nói của bạn và hỗ trợ giao tiếp dễ dàng hơn với các đồng đội của bạn.</p>
<div>
<h3>Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học khớp với hình dạng của tai người dùng hơn so với ốp tai nghe hình ô van, điều này giúp giảm vùng tiếp xúc không cần thiết tới 20% để vừa vặn hơn, tiện nghi hơn, đặc biệt là khi đeo bộ tai nghe trong thời gian dài.</p>
<div>
<h3>Thiết kế góc cạnh để tiện nghi hơn và cho âm thanh tốt hơn</h3>
</div>
<div>
<p>Các màng loa bên trong mỗi ốp tai nghe được nghiêng 12 độ, khớp hơn với góc tự nhiên của tai người dùng. Thiết kế nghiêng này không chỉ mang lại sự tiện nghi hơn mà còn giúp cải thiện chất lượng âm thanh bằng cách hỗ trợ tín hiệu âm thanh di chuyển trực tiếp vào kênh tai.</p>
<div>
<h3>Điều khiển tức thời trong tầm tay</h3>
</div>
<div>
<p>Một núm điều chỉnh âm lượng và công tắc micro trên ốp tai nghe cho phép bạn điều chỉnh âm thanh tức thời và tắt âm lượng hoặc bật âm lượng giọng nói của bạn trong khi chơi game. Với các điều khiển trực quan nằm ngay trong tầm với, vì vậy bạn có thể tập trung vào game của bạn thay vì vào điều khiển.</p>
<div>
<h3>Hai loại vành ốp tai</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có hai kiểu vành ốp tai để bạn lựa chọn theo nhu cầu hoặc sở thích của mình. Đệm tai nghe ROG Hybrid kết hợp da và vải lưới dày hơn, dễ chịu hơn và tạo cảm giác vừa vặn xung quanh, lý tưởng cho các phiên chơi game đường trường. Đệm da mỏng hơn và mềm hơn tương đối, giúp chúng thích hợp để sử dụng trong khi đi lại.</p>
<div>
<h3>Tương thích với nhiều nền tảng</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core trang bị một đầu nối 3,5mm để sử dụng bộ tai nghe trên bất kỳ nền tảng chơi game nào bao gồm PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch.</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
