<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Màn hình máy tính &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/phu%CC%A3-kie%CC%A3n-may-tinh/man-hinh-may-tinh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 15:02:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Màn Hình cong Acer 27&#8243; ED273 (1920&#215;1080/VA/144Hz/4ms)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 13:17:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=206</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 27"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: VA
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 144Hz
- Thời gian phản hồi: 4 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 data-v-824562e2="">Màn Hình cong Acer 27 inch ED273</h2>
<h5></h5>
<h4>Công nghệ Ultra-Low Blue Light</h4>
<p>Màn Hình ACER <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html">ED273 </a>27 inch Full HD làm giảm sự phơi sáng của ánh sáng màu xanh, có thể có khả năng gây hại, bằng cách điều chỉnh màu sắc và độ sáng. Bạn có thể truy cập và chọn bốn cài đặt bộ lọc khác nhau trên màn hình một cách dễ dàng thông qua menu OSD để tìm một thiết bị phù hợp nhất với công việc hiện tại.</p>
<h4><strong>Loại bỏ màn hình nhấp nháy</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Công nghệ Flickerless loại bỏ màn hình nhấp nháy bằng cách cung cấp một nguồn điện ổn định cho màn hình hiển thị. Điều này giảm thiểu các trường hợp mỏi mắt và các bệnh về mắt khác có thể gây hại khi bạn lôi kéo vào các cuộc trò chơi kéo dài.</p>
<h4><strong>Chất lượng hình ảnh Full HD</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Màn hình Acer <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html">ED273 </a>được thiết kế cong với độ phân giải Full HD (1920&#215;1080) tỉ lệ 16: 9, góc nhìn rộng lên đến 178 độ và màu sắc hiển thị đạt 100% sRGB đáp ứng tốt cho các nhu cầu đồ họa hoặc chơi game, giải trí đa phương tiện. Sở hữu tỉ lệ tương phản cao 100,000,000:1 và tốc độ phản hồi nhanh 4ms cho hình ảnh hiển thị sắc nét, chân thực, các cảnh hành động hoặc chơi game với tốc độ nhanh sẽ được hiển thị rõ ràng và hấp dẫn.</p>
<h4><strong>Dễ dàng điều chỉnh</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Các nút Menu điều chỉnh được đặt sau bên phải giúp người dùng dễ dàng điều chỉnh mà không làm mất đi vẻ đẹp của màn hình. Viền cạnh dưới của Acer <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html">ED273 </a>được làm chống xước với logo Acer nổi bật. Màn hình tuy không thể điều chỉnh được độ cao nhưng có thể tùy chỉnh độ nghiêng cho phù hợp với tầm nhìn. Chân đế vuông vức đảm bảo giữ chắc chắn màn hình.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Màn Hình HP 23.8&#8243; N240 Y6P10AA (1920&#215;1080/IPS/60Hz/5ms)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:54:30 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=202</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 23.8"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: IPS
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 60Hz
- Thời gian phản hồi: 5 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="css-1r9sqj6">
<h5 class="css-wc2pnn"><strong style="font-size: 2em;">Giới thiệu / đánh giá Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA</strong></h5>
</div>
<div class="css-cssveg">
<div class="css-uktlk8">
<div class="css-1efhh9k">
<div class="card-body css-0">
<div class="css-111s35w">
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html">N240 </a>Y6P10AA được thiết kế bởi hãng Hp ( có tên đầy đủ là Hewlett-Packard là một trong những công ty lớn chuyên về nghiên cứu, phát triển và cung cấp các thiết bị điện tử như màn hình máy tính, laptop, thiết bị đa phương tiện, TV, máy in, server,… được thành lập vào năm 1939 với trụ sở chính được đặt tại California, Mỹ) mang đến cho người dùng chất lượng hình ảnh chân thực, đặc sắc.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html">N240 </a>Y6P10AA được thiết kế theo kiểu dáng màn hình LCD mỏng, không chiếm nhiều diện tích, mang đến phong cách hiện đại cho không gian làm việc cá nhân của người dùng. Màn hình có kích thước 21,5 inch và độ phân giải 1920 x 1080p (Full HD), tấn số quét 60Hz, thời gian phản hồi 5ms giúp hỗ trợ cho hình ảnh được hiển thị rõ nét, chuẩn xác cùng với thiết kế viền màn hình mỏng giúp cho người dùng có thể xem được rộng, nhiều hơn.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html">N240 </a>Y6P10AA được trang bị công nghệ tấm màn IPS với khả năng cân bằng các khung hình sáng tối vượt trội và độ sáng 250cd/m2, độ tương phản tĩnh 1000:1, khả năng hỗ trợ 16,7 triệu màu sắc giúp đưa ra những hình ảnh sống động, chân thật.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA được cài đặt chế độ giảm thiểu ánh sáng xanh giúp không gây đau nhức, mỏi mắt cho người dùng khi sử dụng liên tục trong thời gian dài, hơn nữa người dùng có thể chọn chế độ tắt hẳn ánh sáng xanh tuỳ theo ý muốn.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA sử dụng kết nối VGA thông dụng, tương thích với các PC, máy chiếu,… Chân đế màu bạc có thiết kế chắc chắn có thể gập ra trước hoặc sau cho phù hợp với tư thế ngồi của người dùng.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Màn Hình LG 23.8&#8243; 24MK430H-B (1920&#215;1080/IPS/75Hz/5ms/FreeSync)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:43:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=196</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 23.8"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: IPS
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 75Hz
- Thời gian phản hồi: 5 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>Thiết kế chắc chắn và sang trọng</strong></h4>
<p>Màn hình LCD LG 23.8&#8221; <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html">24MK430H-B</a> có thiết kế sang trọng , bắt mắt. cùng với kểu dáng mạnh mẹ và hiện đại, phù hợp cho người dùng là nhân viên văn phòng hoặc doanh nhân.</p>
<h4><strong>Màn hình IPS full HD</strong></h4>
<p>Màn hình LCD LG <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html">24MK430H-B</a> được trang bị màn hình 23.8 inch kết hợp công nghệ chống chói và IPS FHD (1920&#215;1080) cho người dùng những hình ảnh, màu sắc rõ rang, sắc nét và trung thực. Với công nghệ IPS khiến cho chất lượng hiển thị được làm nổi bật và màu sắc chính xác. Người dùng có thể có một trải nghiệm hoàn hảo từ mọi góc nhìn với khả năng tái tạo hình ảnh được cải thiện, và thời gian phản hồi hình ảnh ngắn hơn.</p>
<h4><strong>Khả năng cân bằng tối</strong></h4>
<p>Màn hình có khả năng duy trì tầm nhìn trong những khung cảnh tối. Với công nghệ Black Stabilizer của LG <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html">24MK430H-B</a>, màn hình nhanh chóng nhận biết những cảnh tối và đồng thời tiến  hành xử lý giúp cho hình ảnh trở nên sáng hơn giúp người dùng có thể nhận biết đc kẻ thù trong bóng tối.</p>
<h4><strong>Đồng bộ hành động</strong></h4>
<p>Với công nghệ Dynamic Action Sync giúp giảm thiểu độ trễ tín hiệu đầu vào khiến cho việc nắm bắt mọi khoảnh khắc theo thời gian thực trở nên dễ dàng</p>
<h4><strong>Công nghệ AMD FreeSync</strong></h4>
<p>Với FreeSync hiện tượng xé hình sẽ được loại bỏ, người chơi có thể trải nghiệm chuyển động liền mạch, trôi chảy trong những trò chơi có độ phân giải cao.</p>
<h4><strong>Tính năng điều khiển trên màn hình</strong></h4>
<p>Điều khiển trên màn hình, đặt rất nhiều cài đặt màn hình thiết yếu vào một cửa sổ thuận tiện để truy cập nhanh và dễ dàng. Giờ đây bạn có thể điều chỉnh âm lượng, độ sáng, đặt sẵn chế độ hình ảnh. Tách màn hình 2.0 và bộ điều khiển kép và nhiều cài đặt khác chỉ bằng một vài cú nhấp chuột, thay vì sử dụng các nút cứng trên màn hình.</p>
<h4><strong>Màn hình có thể treo tường</strong></h4>
<p>Để giúp cho người dùng tiết kiệm được không gian nhỏ bé trên bàn học hay bàn làm việc, LCD LG 24MK430H-B cho phép người dùng tự do tháo lắp để treo lên tường, khá là thuận tiện.</p>
<h4><strong>Chứng nhận ENERGY STAR</strong></h4>
<p>Màn hình đã được ENERGY STAR chứng nhận, đáp ứng được các điều kiện khắt khe về hiệu quả cho chế độ bật, ngủ và tắt của Cơ quan Bảo vệ Môi trường Hoa Kỳ. Bình thường, màn hình có chứng nhận ENERGY STAR có mức độ hiệu quả năng lượng cao hơn 25% so với các tiêu chuẩn.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
