<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Ghế Gaming &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/ghe-gaming/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 12:28:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Ghế Warrior Crusader Series WGC102</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:19:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=281</guid>

					<description><![CDATA[Thiết kế thoải mái, đơn giản Ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 mang một thiết kế hiện đại, giúp bạn thư giản hay làm việc đều hiệu quả và thoải mái. Với góc độ nghiêng lên đến 135 độ giúp bạn có thể ngã người nghỉ ngơi hay góc thẳng 90 độ để bạn có [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Thiết kế thoải mái, đơn giản</h3>
<p>Ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 mang một thiết kế hiện đại, giúp bạn thư giản hay làm việc đều hiệu quả và thoải mái. Với góc độ nghiêng lên đến 135 độ giúp bạn có thể ngã người nghỉ ngơi hay góc thẳng 90 độ để bạn có thể làm việc một cách hiệu quả. Tay vịn của ghế cũng sẽ tự động thay đổi khi bạn điều khiển ghế.</p>
<h3>Form ghế phù hợp với người Việt</h3>
<p>Một cảm giác ngồi vừa vặn và thoải mái là yêu cầu tối thiểu khi lựa chọn mua ghế, vì thế WGC102 đã tham khảo và lấy thiết kế của các mẫu ghế nổi tiếng mang lên dòng ghế của mình. Mang lại một cảm giác rất ưu việt dành cho người Việt Nam khi ngồi ghế.</p>
<h3>Điều chỉnh đơn giản, kết cấu bền, chất lượng</h3>
<p>Nâng ghế lên cao hơn hoặc hạ chiều cao ghế để phù hợp hơn với tư thế ngồi của bạn nhờ một công tắc. Ngoài ra với các góc độ ngã người cực kỳ chắc chắn giúp bạn an tâm hơn khi sử dụng ghế. Trục thủy lực class 4 chịu được trọng tải cực lớn kèm theo chân lõi thép bền bỉ, an toàn khi sử dụng thời gian dài.</p>
<h3>Đệm da 100% PU cao cấp</h3>
<p>Toàn bộ ghế gaming Warrior Crusader Series WGC102 được bọc da 100% PU cao cấp, bạn sẽ thoải mái thư giãn, thoải mái trên chiếc ghế của mình. Ngoài ra nhờ độ căng mịn của da, độ hoàn thiện các đường may tốt mang đến tính thẩm mĩ cho chiếc ghế của bạn. Logo được thêu trên đỉnh ghế tạo điểm nhấn đặc biệt, phụ kiện đỡ cổ và đỡ lưng đầy đủ.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-warrior-crusader-series-wgc102/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ghế chơi game Autofull Gaming AF902</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af902/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af902/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:15:34 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=277</guid>

					<description><![CDATA[- Chất liệu: Da PU cao cấp + lươi siêu chịu lực - Ngả lưng: 155* + 25* - Tay vịn: 4D đa chiều (nâng lên, hạ xuống, xoay) - Khung chân: Kim loại, Piston nén khí - Phụ kiện đi kèm: đệm kê lưng, đệm kê đầu, găng tay, bộ lắp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Ghế Autofull Gaming AF902 (Đen xanh) </strong><strong>thích hợp cho các game thủ tìm kiếm sự thoải mái và chuyên nghiệp</strong></p>
<h3>Chi tiết sản phẩm</h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Ghế có lớp bọc da mềm mại êm ái do thương hiệu Autofull sản xuất. Da bằng chất liệu nhựa tổng hợp polyurethane (PU) đem lại sự thoải mái và thoáng khí cao với thiết kế lỗ khí kép, ngoài ra còn giúp dễ dàng lau chùi, làm sạch, tựa lưng dạng lưới chịu lực tốt, thoáng khí.</li>
<li>Chân đế chịu lực cao cấp làm từ thép cacbon được sơn tĩnh điện và bọc nhựa, thiết kế đường kính lớn, độ bền cao.</li>
<li>Bánh xe hạn chế tiếng ồn thiết kế hình dáng bánh xe đua, được bọc da PU tránh làm xước nền nhà</li>
<li>Tính năng ngả lưng 155 độ, xoay nghiêng 25 độ  tùy chỉnh theo ý thích giúp người sử dụng thoải mái hơn. Màu sắc xanh đen đơn giản mát mẻ, thiết kế hình dáng góc cạnh nhưng có độ cong tựa lưng mềm mại mà chắc chắn theo độ dài lưng, chống mệt mỏi khi ngồi lâu</li>
<li>Được nhồi bọt xốp có độ đàn hồi cao, mật độ nâng cao 50%, ít biến dạng</li>
<li>Thanh nén khí SGS chất lượng cao, thép tấm độ dày 2mm mâm gầm chống nổ đảm. Đảm bảo an toàn với hệ thống an toàn kép</li>
<li>Trong bộ sản phẩm có đi kèm đẹm kê lưng đỡ thận, đệm kê đầu, bộ lắp, note stick, mục lục và hướng dẫn sử dụng.</li>
</ul>
<h3>Thông số kĩ thuật</h3>
<ul>
<li>Thương hiệu: Autofull</li>
<li>Label: AF902</li>
<li>Màu sắc: Đen/Xanh dương</li>
<li>Tay vịn: 4D đa chiều (nâng lên, hạ xuống, xoay)</li>
<li>Bọc ghế: Da PU cao cấp + lưới siêu chịu lực quân đội</li>
<li>Bánh xe chống tiếng ồn</li>
<li>Điều chỉnh tựa lưng: 155* + 25*</li>
<li>Hệ thống an toàn kép</li>
<li>Khối lượng: 29 kg</li>
</ul>
<div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af902/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ghế chơi game Autofull Gaming AF906RPU</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af906rpu/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af906rpu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:09:55 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=273</guid>

					<description><![CDATA[- Chất liệu: Da PU đặc biệt chống bong tróc + đệm cao su nguyên tấm - Ngả lưng: 155* + 25* - Tay vịn: 4D đa chiều (nâng lên, hạ xuống, xoay) - Khung chân: Kim loại - Phụ kiện đi kèm: đệm kê lưng, đệm kê đầu, găng tay, bộ lắp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="detail-product-name">Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen)</h2>
<p class="detail-product-name">Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) là một sản phẩm thuộc nhãn hiệu Autofull được phát triển bởi tập đoàn Xiaomi, cái tên đã rất quen thuộc với người dùng mọi tầng lớp từ những thiết bị gia đình cao cấp cho tới những chiếc điện thoại thông minh chất lượng cao phủ sóng rộng khắp toàn cầu.</p>
<p class="detail-product-name">Được ủy quyền tài trợ chính thức ghế chơi game cho rất nhiều giải thể thao điện tử trên thế giới cũng như các đội tuyển thi đấu chuyên nghiệp, thương hiệu Autofull Gaming đang là một lựa chọn mới đáng giá về performance/price trong thế giới gaming chair vốn đã rất sôi động trong nhiều năm vừa qua.</p>
<h3>ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h3>
<p class="detail-product-name">Phiên bản Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) được giới thiệu lần này có bộ khung chân kim loại chắc chắn, được sơn tĩnh điện, bọc nhựa, sở hữu thiết kế hai tông màu ĐỎ – ĐEN vừa hiện đại vừa cá tính. Đường khâu và thêu logo chi tiết, gọn gàng. Cách sắp xếp đường nét thể hiện rõ cá tính riêng của dòng sản phẩm này.</p>
<p> Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) được thiết kế hình thức nổi bật với các đường bo cong xu hướng công thái học ôm sát vào phần xương sống để phù hợp với độ cong tự nhiên nhất của hình thể, hỗ trợ nâng đỡ chống mỏi và giữ tư thế ngồi có thể tập trung cao độ của game thủ . Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) được đầu tư các đệm cao su nguyên tấm cao cấp cùng với da PU cao cấp dày bọc ngoài, hạn chế bong tróc đảm bảo sự thoải mái và độ đàn hồi đồng đều ở mọi khu vực khi sử dụng. Cùng với phụ kiện đệm kê lưng, đệm kê đầu, găng tay, bộ lắp kèm theo như một công cụ hỗ trợ xây dựng một tư thế ngồi chuẩn mực, giúp game thủ (mà nhất là các game thủ các team thi đấu chuyên nghiệp hay pro streamer) có đủ sức khoẻ và sự tập trung chiến đấu trong thời gian dài.</p>
<p>Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) thiết kế với chức năng nằm phẳng 170 độ, nghỉ ngơi nhẹ sau khi chơi. Đo thử độ rễu rão mâm gầm quá 50000 lần, tương đương tuổi thọ sử dụng 10 năm. Mâm gầm độ phá ngành của AutoFull được thiết kế kiểu cổ chai, nâng cao độ bềm của mâm gầm.</p>
<p>Ghế Autofull Gaming AF906RPU (Đỏ đen) có thể điều chỉnh 4D đa chiều khi cần thiết, từ nâng/hạ, xoay trái/phải, dịch phía trước/sau. Tay ghế rất quan trọng trong việc nâng đỡ bộ cơ toàn bộ cánh tay, chống mỏi và chống “mất cảm giác” điều khiển chuột của bàn tay.</p>
<h3>THÔNG SỐ KĨ THUẬT</h3>
<p>– Chất liệu: Da PU đặc biệt chống bong tróc + đệm cao su nguyên tấm<br />
– Ngả lưng: 155* + 25*<br />
– Tay vịn: 4D đa chiều (nâng lên, hạ xuống, xoay)<br />
– Khung chân: Kim loại<br />
– Phụ kiện đi kèm: đệm kê lưng, đệm kê đầu, găng tay, bộ lắp.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ghe-choi-game-autofull-gaming-af906rpu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
