<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Phụ kiện máy tính &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/phu%CC%A3-kie%CC%A3n-may-tinh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 06 Oct 2021 01:40:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tai nghe Over-ear Logitech G331 Wired Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:02:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=269</guid>

					<description><![CDATA[Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming</strong> là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất lượng từ chiếc tai nghe này phát ra cũng là một trong những điểm cộng khiến bạn phải chọn mua đấy.</p>
<h3><strong>Thiết kế mới, hiện đại, trẻ trung</strong></h3>
<p>Màu chủ đạo của chiếc tai nghe này là màu đen, điểm nhấn là màu đỏ xung quanh đường viền của earcup. Chất liệu chủ yếu là làm bằng nhựa bóng nên khá nhẹ, nhưng có nhược điểm là dễ bám vân tay, bạn nên lưu ý vệ sinh khi sử dụng. Với phần earcup được thiết kế tháo rời, người dùng có thể giặt được bụi bẩn sau thời gian dài sử dụng.</p>
<p>Các khớp nối vô cùng chắc chắn, giúp tai nghe Logitech G331 dễ dàng điều chỉnh để phù hợp với kích thước của đầu người. Phần đệm vải được trang bị ở headbans và earcup khá mềm và dày hạn chế đau nhức tai, đầu khi sử dụng quá lâu.</p>
<h3><strong>Công nghệ âm thanh đẳng cấp</strong></h3>
<p>Với driver 50mm, G331 Wired Gaming tạo ra âm thanh hoàn chỉnh tạo trải nghiệm chơi game chân thực nhất với âm thanh sống động. Độ nhạy tần số dao động từ 20Hz-20KHz, độ nhạy âm: 107 dB SPL/mW. Mic 6mm đảm bảo âm thanh được truyền đi đầy đủ, rõ ràng. Có thể tắt mic khi không muốn giọng mình được nghe thấy và gấp gọn lên khi không dùng đến.</p>
<p>Bên cạnh đó, tai nghe còn hỗ trợ được nhiều nền tảng như hoạt động với PC hoặc Mac hoặc với các máy chơi game bao gồm PlayStation 4 , Xbox One , Nintendo Switch và thiết bị di động thông qua cáp 3,5 mm.</p>
<p>Nằm trong những dòng tài nghe tầm trung của Logitech, G331 Wired Gaming đáp ứng đầy đủ các chức năng, cùng như hỗ trợ các nhiệm vụ cần thiết cho game thủ. Nếu bạn đang phân vân không biết lựa chọn loại tai nghe nào là phù hợp để vừa chơi game, vừa nghe nhạc, thì sản phẩm này chính là gợi ý tốt nhất dành cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Gaming Asus ROG Delta Core</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:46:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=229</guid>

					<description><![CDATA[TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE GAMING HEADSET Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE</strong></p>
<p><strong>GAMING HEADSET</strong></p>
<h3><strong>Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn</strong></h3>
<p>ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch. Được trang bị các màng loa ASUS Essence độc quyền, công nghệ buồng kín âm và dò tín hiệu âm thanh, ROG Delta Core cho âm thanh độ chi tiết cao và âm trầm sâu, mạnh để bạn đắm chìm hoàn toàn vào trong game của bạn. Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học với đệm tai nghe ROG Hybrid mang lại cho bạn sự thoải mái hơn, vì vậy bạn có thể chơi game mà không mệt mỏi. Với chất lượng âm thanh vượt trội và cân bằng tính năng vượt trội, ROG Delta Core trở thành một linh kiện không thể thiếu được trong kho game của bạn.</p>
<div>
<h3>Âm thanh độ chi tiết cao với Công nghệ lọc tín hiệu âm thanh</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Với ROG Delta Core, các màng loa ASUS Essence độc quyền đã được cập nhật công nghệ lọc tín hiệu âm thanh, điều này trang bị cho chúng một màng loa hỗ trợ tách các âm thanh tần số cao, thấp và vừa, giảm nhiễu giữa các dải tần để có được âm thanh trong hơn và sắc nét hơn. Ngoài ra, các mnafg loa có dải tần số đáp ứng rộng từ 20Hz-40kHz để tái tạo âm trầm mạnh và âm thanh game được tối ưu hóa tuyệt đỉnh, vì vậy bạn sẽ nghe được mọi chi tiết với trải nghiệm âm thanh đắm chìm hoàn toàn.</p>
<div>
<h3>Thiết kế buồng kín âm độc quyền</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Được tinh chỉnh bởi các kỹ sư âm thanh, ROG Delta Core được thiết kế một vùng rộng xung quanh các màng loa với thiết kế buồng kín âm độc quyền để cách âm và cho âm thanh nguyên vẹn, tự nhiên.</p>
<div>
<h3>Thông tin rõ</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>ROG Delta Core trang bị một micro có giá gắn đơn hướng, tháo lắp và điều chỉnh được để tăng độ rõ cho giọng nói của bạn và hỗ trợ giao tiếp dễ dàng hơn với các đồng đội của bạn.</p>
<div>
<h3>Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học khớp với hình dạng của tai người dùng hơn so với ốp tai nghe hình ô van, điều này giúp giảm vùng tiếp xúc không cần thiết tới 20% để vừa vặn hơn, tiện nghi hơn, đặc biệt là khi đeo bộ tai nghe trong thời gian dài.</p>
<div>
<h3>Thiết kế góc cạnh để tiện nghi hơn và cho âm thanh tốt hơn</h3>
</div>
<div>
<p>Các màng loa bên trong mỗi ốp tai nghe được nghiêng 12 độ, khớp hơn với góc tự nhiên của tai người dùng. Thiết kế nghiêng này không chỉ mang lại sự tiện nghi hơn mà còn giúp cải thiện chất lượng âm thanh bằng cách hỗ trợ tín hiệu âm thanh di chuyển trực tiếp vào kênh tai.</p>
<div>
<h3>Điều khiển tức thời trong tầm tay</h3>
</div>
<div>
<p>Một núm điều chỉnh âm lượng và công tắc micro trên ốp tai nghe cho phép bạn điều chỉnh âm thanh tức thời và tắt âm lượng hoặc bật âm lượng giọng nói của bạn trong khi chơi game. Với các điều khiển trực quan nằm ngay trong tầm với, vì vậy bạn có thể tập trung vào game của bạn thay vì vào điều khiển.</p>
<div>
<h3>Hai loại vành ốp tai</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có hai kiểu vành ốp tai để bạn lựa chọn theo nhu cầu hoặc sở thích của mình. Đệm tai nghe ROG Hybrid kết hợp da và vải lưới dày hơn, dễ chịu hơn và tạo cảm giác vừa vặn xung quanh, lý tưởng cho các phiên chơi game đường trường. Đệm da mỏng hơn và mềm hơn tương đối, giúp chúng thích hợp để sử dụng trong khi đi lại.</p>
<div>
<h3>Tương thích với nhiều nền tảng</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core trang bị một đầu nối 3,5mm để sử dụng bộ tai nghe trên bất kỳ nền tảng chơi game nào bao gồm PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch.</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai Nghe Gaming không dây Logitech G733 KDA RGB Wireless</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:18:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=225</guid>

					<description><![CDATA[Phong cách K/DA Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Phong cách K/DA</strong></p>
<p>Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động</p>
<p><strong>Thoải mái</strong></p>
<p>G733 KDA sử dụng đêm tai mút hoạt tính 2 lớp mềm mại ôm sát đầu, mang lại sự thoải mái lâu dài khi đeo</p>
<p><strong>Trọng lượng siêu nhẹ</strong></p>
<p>Cực kỳ nhẹ với trọng lượng chỉ 278g. Dây đeo mềm giúp phân bổ trọng lượng  tai nghe hợp lý để chơi liên tục trong nhiều giờ đồng hồ</p>
<p><strong>Kết nối không dây tự do</strong></p>
<p>Công nghệ không dây LIGHTSPEED cung cấp cho bạn thời lượng pin lên đến 29 giờ và khả năng kết nối không dây đáng tin cậy với khoảng cách lên đến 20 mét.</p>
<p><strong>Led RGB Lightsync</strong></p>
<p>Sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh hiệu chỉnh hiệu ứng ánh sáng tuỳ thích với dải 16.8 triệu màu. Và có thể đồng bộ ánh sáng với các thiết bị Logitech khác với tính năng Lightsync</p>
<p><strong>Nghe mọi thứ</strong></p>
<p>Driver Pro-G giúp giảm độ méo và có khả năng tái tạo âm thanh phong phú. Bạn có thể nghe được mọi thứ 1 cách rõ ràng, và cảm nhận độ sâu của âm Bass</p>
<p><strong>Âm thanh vòm</strong></p>
<p>Được thích hợp công nghệ âm thanh vòm DTS Headphone:X 2.0, G733 KDA mang lại cho bạn giả lập âm thanh vòm cực kỳ sống động, sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh các thiết lập âm thanh vòm phù hợp nhất</p>
<p><strong>Micro chất lượng</strong></p>
<p>Bộ lọc micro chất lượng với công nghệ BlueVoice giúp giọng nói của bạn trở nên rõ ràng và phong phú</p>
<p>Được chứng nhận bởi Discord</p>
<p>G733 KDA được chứng nhận từ Discord với khả năng mang lại âm thanh trong trẻo và sạch, giúp cho cuộc chơi với những người bạn trở nên thú vị hơn</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bàn phím cơ Newmen GM368 Mix Led (Full size)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 05:08:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=221</guid>

					<description><![CDATA[- Bàn phím cơ
- Kết nối USB 2.0]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Mô tả</h3>
<p>Keycap hai lớp nổi bật với vật liệu nhập khẩu: lựa chọn vật liệu nhập khẩu cao cấp, chịu lực mài mòn cao, tăng độ bền, bề mặt mịn và cho cảm giác thoải mái.</p>
<p>Toàn bộ các phím không có sự xung đột, các kĩ năng phức tạp trong game đều có thể được khai triển, thỏa mãn những yêu cầu khắt khe của gamer khi sử dụng. Chế độ đèn nền khác nhau cho người dùng sự thú vị về thị giác.</p>
<p>Xung đột sẽ không xảy ra khi nhấn nhiều phím cùng một lúc: các phím được xác định một cách chính xác với tốc độ nhập bằng tay mà không sai một ly, giúp người dùng thoải mái hơn khi sử dụng trong các trò chơi.</p>
<h3><strong>Tính năng</strong></h3>
<ul>
<li>Thiết kế khung phím không viền cho led sáng hơn.</li>
<li>Tuổi thọ phím lên tới 50 triệu lần bấm.</li>
<li>Keycap được cấu tạo 2 lớp (double-shot) chống mòn ký tự.</li>
<li>Chức năng đa phương tiện được được tích hợp vào hàng phím F và 4 phím mũi tên.</li>
<li>Anti-ghosting chống xung đột khi bấm nhiều phím cùng lúc.</li>
<li>Chống bụi, nước, tàn thuốc</li>
<li>Hiệu ứng ánh sáng bắt mắt</li>
<li>Sử dụng hợp kim nhôm bền vững</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-newmen-gm368-mix-led-full-size/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bàn phím cơ Logitech Gaming G810</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 05:01:48 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=217</guid>

					<description><![CDATA[- Bàn phím cơ
- Kết nối USB 2.0
- Kiểu switch Romer-G
- Phím chức năng Có]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3 dir="ltr">Bàn phím cơ Logitech G810 Orion Spectrum</h3>
<p dir="ltr">Logitech G810 Orion Spectrum là chiếc bàn phím dành cho game thủ, với thiết kế đơn giản hướng tới hiệu suất và được tích hợp các công nghệ mạnh mẽ nhất của Logitech. Bàn phím Logitech G810 Orion Spectrum sử dụng chất liệu chống bám vân tay, cáp nối chống đứt, switch Romer &#8211; G độc quyền,&#8230;mỗi tính năng đều được thiết kế chính xác và chất lượng, cho người chơi những trải nghiệm công nghệ mang tính dẫn đầu của nhà sản xuất.</p>
<p dir="ltr">Thiết kế của chiếc phím cơ  Logitech G810 Orion Spectrum có thể nói là rất giống với “người anh em” G610 mà hãng đã tung ra trước đó. Sản phẩm hướng đến gaem thủ với thiết kế classic, ít phá cách song vẫn đảm bảo sang trọng và cá tính. Thân vỏ của bàn phím và các nút bấm sử dụng chất liệu nhựa cao cấp, rất cứng cáp với bề mặt lỳ không để lại vân tay. Tuy nhiên, bốn cạnh bên của G810 lại được hoàn thiện bằng lớp nhựa bóng rất mượt mà, tổng thể tạo nên cảm giác không quá đơn điệu. Logitech G810 Orion Spectrum là kiểu bàn phím cơ fullsize với đầy đủ các phím numpad, kiểu layout tiêu chuẩn dễ làm quen và rất dễ chơi keycaps.</p>
<p dir="ltr">Một điểm cộng khác của bàn phím chơi game Logitech G810 là thiết kế độc đáo của dãy phím hỗ trợ như tổ hợp các phím Media và nút chuyển chế độ gaming, nút tăng giảm độ sáng của đèn nền. Các phím chức năng này được thiết kế theo hình dáng tròn, khá là nổi bật trên tổng thể vuông vức của sản phẩm. Đặc biệt hơn, phím tăng giảm âm lượng được thiết kế theo dạng con lăn rất nhạy và tiện điều chỉnh. Game thủ hoàn toàn có thể tùy chỉnh âm lượng theo ý muốn mà không làm gián đoạn tiết tấu của các màn game.</p>
<p dir="ltr">Mặt đáy của sản phẩm cho thấy Logitech đầu tư rất tỉ mỉ vào khâu thiết kế dù ở những chi tiết nhỏ nhất. Đáy bàn phím G810  được chạy vân chéo, cộng với việc sử dụng 5 miếng feet to bố trí hợp lý và ma sát rất tốt, giúp cố định bàn phím chắc chắn trong suốt quá trình gamer sử dụng. Ngoài ra, Logitech G610 Orion cũng được trang bị chân đỡ bàn phím với 2 nấc cao thấp khác nhau vô cùng tiện lợi.</p>
<p dir="ltr">Logitech G810 Orion Spectrum là mẫu bàn phím gaming được trang bị đèn LED RGB với khả năng hiện thị màu sắc 16.8 triệu màu gần như không giới hạn. Với phần mềm Logitech Gaming Software, bạn hoàn toàn có thể điều chỉnh được hiệu ứng sáng và màu sắc cho từng nút bấm khác nhau, tối ưu khả năng tùy biến một chiếc bàn phím với dấu ấn của riêng bạn. Ngoài ra, game thủ cũng có thể tùy chỉnh LED theo từng thể loại game FPS hay MOBA khác nhau, nhờ đó có thể định vị nút bấm một cách dễ dàng hơn trong các trận chiến kịch tính. Bên cạnh đó, với thiết kế keycaps thông minh và được lắp tương đối khít với bề mặt bàn phím, mỗi bóng LED được chiếu sáng tập trung vào phần kí tự thay vì loang ra xung quanh, sự tiết chế ánh sáng này là một ưu điểm rất đáng giá, vì nó giúp game thủ không bị lóa mắt bởi ánh đèn khi sử dụng trong đêm.</p>
<p dir="ltr">Bàn phím cơ Logitech G810 Orion Spectrum sử dụng switch Romer-G Mechanical Switches độc quyền của Logitech, với lực bấm vừa phải ở mức 45g cùng tốc độ hoạt động cao hơn 25% so với các loại switch thông thường, đem lại tốc độ ghi nhận thao tác nhanh và chính xác nhất cho mỗi lượt bấm của game thủ. Switch này có tuổi thọ lên đến 70 triệu lượt nhấn, cho phép người dùng có thể thoải mái làm việc hoặc chơi game mà không lo về độ bền của chiếc bàn phím cơ này. Ngoài ra, hành trính phím bấm của Romer-G cũng rất ngắn tuy nhiên vẫn có nấc tactile, mặc dù không rõ ràng như switch Cherry để đảm bảo được độ nhạy của phím nhưng vẫn mang đến phản hồi xúc giác cho người chơi về một chiếc phím cơ đích thực.</p>
<p dir="ltr">Là một chiếc bàn phím chơi game, bàn phím cơ Logitech G810 cũng cho phép game thủ thiết lập marco đối với hàng phím F bằng phần mềm hỗ trợ của hãng. Ngoài ra, tính năng Anti-ghosting được hỗ trợ tối đa với 26 phím, do đó các thao tác phức tạp của người chơi luôn được thực hiện chính xác.</p>
<p dir="ltr">Nếu như bạn muốn trải nghiệm các thao tác bấm switch nhanh và có phản hồi lực rõ ràng như Romer-G trong một chiếc bàn phím vừa có độ hoàn thiện về thiết kế, vừa có hệ thống đèn LED cực đẹp thì bàn phím chơi game Logitech G810 Orion Spectrum chính là một lựa chọn lý tưởng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-co-logitech-gaming-g810/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bàn phím giả cơ Dareu LK145 Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 04:55:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=211</guid>

					<description><![CDATA[- Bà̀n phím giả cơ
- Kết nối USB 2.0
- Kiểu switch Membrane]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Bàn phím DareU LK-145 chuyên dùng cho game thủ</h2>
<p>Phù hợp với game thủ tầm trung trong phân khúc giá rẻ. DareU LK-145 mang lại cho người dùng trải nghiệm hoàn hảo nhất từ bộ đèn led 7 màu rực rỡ,sản phẩm được trang bị hệ thống đèn led với 5 hiệu ứng khác nhau vô cùng bắt mắt và ấn tượng, phím giả cơ phù hợp với các tựa game đòi hỏi nhiều thao tác và cổng kết nối chuẩn USB 2.0.</p>
<p>Bàn phím chơi game LK-145 được thiết kế mạnh mẽ, vuông vắn với mặt trên được làm bằng nhôm kim loại phủ sơn đen chống tĩnh điện. Bề dày mặt nhôm đóng vai trò chịu lực, chống nước, chống cháy, góp phần làm bàn phím trở nên cứng cáp hơn, khá phù hợp với những phòng game. Bàn phím giả cơ nên các nút bấm được nâng cao hơn hẳn so với phím cao su thông thường, mang lại trải nghiệm không kém phím cơ thật, nút phím mềm dễ thao tác, độ nảy cao giúp thao tác nhanh và không bị trơn trượt tay.</p>
<p>Cụm kê tay được thiết kế khá thoải mái, khiến người dùng cảm thấy thư giãn và êm ái khi phải làm việc hoặc chơi game trong thời gian dài. Nếu so sánh với các sản phẩm bàn phím khác cùng phân khúc, DareU LK-145 nổi trội ở chỗ có thể tự bảo vệ mình khỏi những tác động xấu bên ngoài làm ảnh hưởng đến chất lượng và trải nghiệm người dùng. Hiệu ứng được thể hiện qua hệ thống đèn led với 7 màu có thể chạy từ trái qua phải hoặc sáng led toàn bàn phím, hiệu ứng nhịp thở, hiệu ứng sóng nước, vv.</p>
<p>Nói chung lại, tuy là phím giả cơ tầm trung nhưng những gì DareU LK-145 mang lại khá tốt và nhiều hiệu năng. Một lựa chọn thú vị không thể bỏ qua đến đến từ nhà sản xuất Trung Quốc.</p>
<h4><strong>MÔ TẢ CHI TIẾT</strong></h4>
<p>– Đèn LED 7 màu rực rỡ<br />
– Thiết kế góc cạnh Fullsize<br />
– Hiệu ứng Led 5 loại<br />
– Mặt trên được làm bằng kim loại chống cháy</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/ban-phim-gia%cc%89-co-dareu-lk145-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Màn Hình cong Acer 27&#8243; ED273 (1920&#215;1080/VA/144Hz/4ms)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 13:17:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=206</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 27"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: VA
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 144Hz
- Thời gian phản hồi: 4 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 data-v-824562e2="">Màn Hình cong Acer 27 inch ED273</h2>
<h5></h5>
<h4>Công nghệ Ultra-Low Blue Light</h4>
<p>Màn Hình ACER <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html" target="_blank" rel="noopener">ED273 </a>27 inch Full HD làm giảm sự phơi sáng của ánh sáng màu xanh, có thể có khả năng gây hại, bằng cách điều chỉnh màu sắc và độ sáng. Bạn có thể truy cập và chọn bốn cài đặt bộ lọc khác nhau trên màn hình một cách dễ dàng thông qua menu OSD để tìm một thiết bị phù hợp nhất với công việc hiện tại.</p>
<h4><strong>Loại bỏ màn hình nhấp nháy</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Công nghệ Flickerless loại bỏ màn hình nhấp nháy bằng cách cung cấp một nguồn điện ổn định cho màn hình hiển thị. Điều này giảm thiểu các trường hợp mỏi mắt và các bệnh về mắt khác có thể gây hại khi bạn lôi kéo vào các cuộc trò chơi kéo dài.</p>
<h4><strong>Chất lượng hình ảnh Full HD</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Màn hình Acer <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html" target="_blank" rel="noopener">ED273 </a>được thiết kế cong với độ phân giải Full HD (1920&#215;1080) tỉ lệ 16: 9, góc nhìn rộng lên đến 178 độ và màu sắc hiển thị đạt 100% sRGB đáp ứng tốt cho các nhu cầu đồ họa hoặc chơi game, giải trí đa phương tiện. Sở hữu tỉ lệ tương phản cao 100,000,000:1 và tốc độ phản hồi nhanh 4ms cho hình ảnh hiển thị sắc nét, chân thực, các cảnh hành động hoặc chơi game với tốc độ nhanh sẽ được hiển thị rõ ràng và hấp dẫn.</p>
<h4><strong>Dễ dàng điều chỉnh</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<p>Các nút Menu điều chỉnh được đặt sau bên phải giúp người dùng dễ dàng điều chỉnh mà không làm mất đi vẻ đẹp của màn hình. Viền cạnh dưới của Acer <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-acer-27-ed273-29413.html" target="_blank" rel="noopener">ED273 </a>được làm chống xước với logo Acer nổi bật. Màn hình tuy không thể điều chỉnh được độ cao nhưng có thể tùy chỉnh độ nghiêng cho phù hợp với tầm nhìn. Chân đế vuông vức đảm bảo giữ chắc chắn màn hình.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-cong-acer-27-ed273-1920x1080-va-144hz-4ms/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Màn Hình HP 23.8&#8243; N240 Y6P10AA (1920&#215;1080/IPS/60Hz/5ms)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:54:30 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=202</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 23.8"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: IPS
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 60Hz
- Thời gian phản hồi: 5 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="css-1r9sqj6">
<h5 class="css-wc2pnn"><strong style="font-size: 2em;">Giới thiệu / đánh giá Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA</strong></h5>
</div>
<div class="css-cssveg">
<div class="css-uktlk8">
<div class="css-1efhh9k">
<div class="card-body css-0">
<div class="css-111s35w">
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html" target="_blank" rel="noopener">N240 </a>Y6P10AA được thiết kế bởi hãng Hp ( có tên đầy đủ là Hewlett-Packard là một trong những công ty lớn chuyên về nghiên cứu, phát triển và cung cấp các thiết bị điện tử như màn hình máy tính, laptop, thiết bị đa phương tiện, TV, máy in, server,… được thành lập vào năm 1939 với trụ sở chính được đặt tại California, Mỹ) mang đến cho người dùng chất lượng hình ảnh chân thực, đặc sắc.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html" target="_blank" rel="noopener">N240 </a>Y6P10AA được thiết kế theo kiểu dáng màn hình LCD mỏng, không chiếm nhiều diện tích, mang đến phong cách hiện đại cho không gian làm việc cá nhân của người dùng. Màn hình có kích thước 21,5 inch và độ phân giải 1920 x 1080p (Full HD), tấn số quét 60Hz, thời gian phản hồi 5ms giúp hỗ trợ cho hình ảnh được hiển thị rõ nét, chuẩn xác cùng với thiết kế viền màn hình mỏng giúp cho người dùng có thể xem được rộng, nhiều hơn.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-may-tinh-hp-n240-23-8-inch-y6p10pa.html" target="_blank" rel="noopener">N240 </a>Y6P10AA được trang bị công nghệ tấm màn IPS với khả năng cân bằng các khung hình sáng tối vượt trội và độ sáng 250cd/m2, độ tương phản tĩnh 1000:1, khả năng hỗ trợ 16,7 triệu màu sắc giúp đưa ra những hình ảnh sống động, chân thật.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA được cài đặt chế độ giảm thiểu ánh sáng xanh giúp không gây đau nhức, mỏi mắt cho người dùng khi sử dụng liên tục trong thời gian dài, hơn nữa người dùng có thể chọn chế độ tắt hẳn ánh sáng xanh tuỳ theo ý muốn.</p>
<p>Màn hình LCD HP 23,8 inch N240 Y6P10AA sử dụng kết nối VGA thông dụng, tương thích với các PC, máy chiếu,… Chân đế màu bạc có thiết kế chắc chắn có thể gập ra trước hoặc sau cho phù hợp với tư thế ngồi của người dùng.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-hp-23-8-n240-y6p10aa-1920x1080-ips-60hz-5ms/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Màn Hình LG 23.8&#8243; 24MK430H-B (1920&#215;1080/IPS/75Hz/5ms/FreeSync)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:43:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=196</guid>

					<description><![CDATA[- Kích thước: 23.8"
- Độ phân giải: 1920 x 1080 ( 16:9 )
- Công nghệ tấm nền: IPS
- Góc nhìn: 178 (H) / 178 (V)
- Tần số quét: 75Hz
- Thời gian phản hồi: 5 ms]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>Thiết kế chắc chắn và sang trọng</strong></h4>
<p>Màn hình LCD LG 23.8&#8221; <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html" target="_blank" rel="noopener">24MK430H-B</a> có thiết kế sang trọng , bắt mắt. cùng với kểu dáng mạnh mẹ và hiện đại, phù hợp cho người dùng là nhân viên văn phòng hoặc doanh nhân.</p>
<h4><strong>Màn hình IPS full HD</strong></h4>
<p>Màn hình LCD LG <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html" target="_blank" rel="noopener">24MK430H-B</a> được trang bị màn hình 23.8 inch kết hợp công nghệ chống chói và IPS FHD (1920&#215;1080) cho người dùng những hình ảnh, màu sắc rõ rang, sắc nét và trung thực. Với công nghệ IPS khiến cho chất lượng hiển thị được làm nổi bật và màu sắc chính xác. Người dùng có thể có một trải nghiệm hoàn hảo từ mọi góc nhìn với khả năng tái tạo hình ảnh được cải thiện, và thời gian phản hồi hình ảnh ngắn hơn.</p>
<h4><strong>Khả năng cân bằng tối</strong></h4>
<p>Màn hình có khả năng duy trì tầm nhìn trong những khung cảnh tối. Với công nghệ Black Stabilizer của LG <a href="https://phongvu.vn/man-hinh-lcd-lg-23-8-24mk430h-b.html" target="_blank" rel="noopener">24MK430H-B</a>, màn hình nhanh chóng nhận biết những cảnh tối và đồng thời tiến  hành xử lý giúp cho hình ảnh trở nên sáng hơn giúp người dùng có thể nhận biết đc kẻ thù trong bóng tối.</p>
<h4><strong>Đồng bộ hành động</strong></h4>
<p>Với công nghệ Dynamic Action Sync giúp giảm thiểu độ trễ tín hiệu đầu vào khiến cho việc nắm bắt mọi khoảnh khắc theo thời gian thực trở nên dễ dàng</p>
<h4><strong>Công nghệ AMD FreeSync</strong></h4>
<p>Với FreeSync hiện tượng xé hình sẽ được loại bỏ, người chơi có thể trải nghiệm chuyển động liền mạch, trôi chảy trong những trò chơi có độ phân giải cao.</p>
<h4><strong>Tính năng điều khiển trên màn hình</strong></h4>
<p>Điều khiển trên màn hình, đặt rất nhiều cài đặt màn hình thiết yếu vào một cửa sổ thuận tiện để truy cập nhanh và dễ dàng. Giờ đây bạn có thể điều chỉnh âm lượng, độ sáng, đặt sẵn chế độ hình ảnh. Tách màn hình 2.0 và bộ điều khiển kép và nhiều cài đặt khác chỉ bằng một vài cú nhấp chuột, thay vì sử dụng các nút cứng trên màn hình.</p>
<h4><strong>Màn hình có thể treo tường</strong></h4>
<p>Để giúp cho người dùng tiết kiệm được không gian nhỏ bé trên bàn học hay bàn làm việc, LCD LG 24MK430H-B cho phép người dùng tự do tháo lắp để treo lên tường, khá là thuận tiện.</p>
<h4><strong>Chứng nhận ENERGY STAR</strong></h4>
<p>Màn hình đã được ENERGY STAR chứng nhận, đáp ứng được các điều kiện khắt khe về hiệu quả cho chế độ bật, ngủ và tắt của Cơ quan Bảo vệ Môi trường Hoa Kỳ. Bình thường, màn hình có chứng nhận ENERGY STAR có mức độ hiệu quả năng lượng cao hơn 25% so với các tiêu chuẩn.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/man-hinh-lg-23-8-24mk430h-b-1920x1080-ips-75hz-5ms-freesync/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chuột gaming SteelSeries Rival 310 (Đen)</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 12:03:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=190</guid>

					<description><![CDATA[- Cảm biến True Move 3 được phát triển bởi Steelseries, tỉ lệ track 1:1 cho độ chính xác tuyệt đối.- Tuỳ chỉnh từ 100-12000 DPI (bước nhảy 100 DPI). Lưu và chỉnh nhanh được 2 mức DPI trên chuột.- Thiết kế công thái học dành cho tay phải (Ergonomic), phù hợp với cả 3 kiểu Claw Grip, Finger tips và Palm Grip.- Vỏ 2 nút bấm chính được tách khối với khớp nối chất lượng cao, cho cảm giác đàn hồi mềm và bền bỉ hơn các chuột thế hệ cũ.- Bề mặt nhựa nhám chống trượt, cùng 2 lớp cao su hai bên hông tạo cảm giác mềm khi cầm nắm, chống mỏi khớp ngón tay.- 6 nút bấm có thể lập trình chức năng thông qua phần mềm Steelseries Engine 3.- Có bộ nhớ trong (memory-onboard) lưu giữ mọi thiết lập trên chuột.- Sử dụng switch Omron tuổi thọ lên tới 50 triệu lần bấm.- Led RGB tuỳ chỉnh riêng biệt ở 2 khu vực scroll và logo.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>Sơ lược</strong></h4>
<p dir="ltr">Cùng ra mắt với người anh em sinh đôi của mình Sensei 310 hồi giữa năm 2017, Rival 310 được công ty sản xuất gaming gear đến từ Đan Mạch mong muốn sẽ là sản phẩm thống trị phân khúc chuột chơi game tầm trung. Thiết kế cơ bản lại cái đẹp bắt nguồn từ chính nét cơ bản đo, cùng với phần phối với giá thành hợp lý &#8211; $60, Steelseries Rival 310 được tin rằng sẽ cạnh tranh song phẳng với những Razer DeathAdder, Logitech G403 hay Zowie FK1.</p>
<h4 dir="ltr"><strong>Thiết kế và trải nghiệm</strong></h4>
<p dir="ltr">Steelseries là một trong những tập đoàn sản xuất thiết bị ngoại vi nổi tiếng nhất trong giới E-sports và hầu như tất cả những sản phẩm của họ được thiết kế để phục vụ cho thi đấu chuyên nghiệp đỉnh cao. Tiền nhiệm của Rival 310 và Sensei 310 – Steelseries Rival 300 đã đứng trên đỉnh cao là một trong những con chuột toàn diện nhất, không chỉ đặc biệt dành cho game thủ, mà còn phù hợp cho người dùng phổ thông. Tuy nhiên, Rival 300 không phải không có những điểm yếu mà Steelseries đã ngay lập tức tiếp nhận ý kiến từ người dùng và ra mắt phiên bản hoàn hảo hơn: Rival 310.</p>
<p dir="ltr">Cùng với ngôn ngữ thiết kế tối giản, Rival 310 có vẻ ngoài không quá nổi bật với khung chuột làm từ sợi plastic tổng hợp đen, được phủ lớp bảo vệ mờ xỉn khá “bụi bặm”. Bề mặt sản phẩm hơi sần tạo cảm giác chân thực và chắc chắn khi sử dụng. Cũng nhờ lớp gia công ấy mà vân tay hoàn toàn không thể bám vào và làm hỏng vẻ đẹp tinh giản của sản phẩm – một điềm vui dành cho người sử dụng có nhiều mồ hôi tay.</p>
<p dir="ltr">Rival 300 được làm từ một lớp “áo giáp” liền mạch chạy từ đầu tới cuối, đặc điểm có thể không làm phiền lòng người chơi có kiểu tay cầm Palm Grip, nhưng không phải là lựa chọn tuyệt vời nhất cho gamer đòi hỏi sự chính xác cao và tốc độ hơn như Claw Grip hay Fingertip. Chính vì vậy, Steelseries Rival 310 được thiết kế hoàn hảo để bù lấp khuyết điểm này. Bề mặt trên của chuột được chia thành 3 phần riêng biệt nhưng rất chắc chắn và vững vàng trong từng cú click.</p>
<p dir="ltr">Thêm vào đó, Switch chuột Omron nổi tiếng càng làm nổi bật sự cao cấp của chiếc chuột này. Các phím chuột rất vừa vặn cả về kích thước lẫn trải nghiệm dùng; không quá nhẹ cân nhưng cũng không quá nặng, tạo độ đàn hồi cực tốt với tiếng nhấp giòn và chắc.</p>
<p dir="ltr">Khác với người anh em sinh đôi Sensei 310 có 8 nút bấm cùng với kiểu dáng đối xứng dành cho cả hai tay thuận, Rival 310 chủ định dành cho người thuận tay phải với chỉ 6 phím bấm. Tất cả có thể được điều chỉnh riêng biệt thông qua phần mềm độc quyền Steelseries Engine 3.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/chuot-gaming-steelseries-rival-310-den/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
