<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Headphone &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/phu%CC%A3-kie%CC%A3n-may-tinh/headphone/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 16 Oct 2021 14:52:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Tai nghe Over-ear Logitech G331 Wired Gaming</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:02:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=269</guid>

					<description><![CDATA[Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Tai Nghe Logitech G331 Wired Gaming</strong> là một người em nối tiếp của các dòng tai nghe dành riêng cho game thủ khác của hàng Logitech. Vẫn hướng tới sự đơn giản, tiện dụng nhưng ấn tượng, Logitech G331 có ngoại hình vô cùng bắt mắt, cực chất và mạnh mẽ. Ngoài ra, âm thanh chất lượng từ chiếc tai nghe này phát ra cũng là một trong những điểm cộng khiến bạn phải chọn mua đấy.</p>
<h3><strong>Thiết kế mới, hiện đại, trẻ trung</strong></h3>
<p>Màu chủ đạo của chiếc tai nghe này là màu đen, điểm nhấn là màu đỏ xung quanh đường viền của earcup. Chất liệu chủ yếu là làm bằng nhựa bóng nên khá nhẹ, nhưng có nhược điểm là dễ bám vân tay, bạn nên lưu ý vệ sinh khi sử dụng. Với phần earcup được thiết kế tháo rời, người dùng có thể giặt được bụi bẩn sau thời gian dài sử dụng.</p>
<p>Các khớp nối vô cùng chắc chắn, giúp tai nghe Logitech G331 dễ dàng điều chỉnh để phù hợp với kích thước của đầu người. Phần đệm vải được trang bị ở headbans và earcup khá mềm và dày hạn chế đau nhức tai, đầu khi sử dụng quá lâu.</p>
<h3><strong>Công nghệ âm thanh đẳng cấp</strong></h3>
<p>Với driver 50mm, G331 Wired Gaming tạo ra âm thanh hoàn chỉnh tạo trải nghiệm chơi game chân thực nhất với âm thanh sống động. Độ nhạy tần số dao động từ 20Hz-20KHz, độ nhạy âm: 107 dB SPL/mW. Mic 6mm đảm bảo âm thanh được truyền đi đầy đủ, rõ ràng. Có thể tắt mic khi không muốn giọng mình được nghe thấy và gấp gọn lên khi không dùng đến.</p>
<p>Bên cạnh đó, tai nghe còn hỗ trợ được nhiều nền tảng như hoạt động với PC hoặc Mac hoặc với các máy chơi game bao gồm PlayStation 4 , Xbox One , Nintendo Switch và thiết bị di động thông qua cáp 3,5 mm.</p>
<p>Nằm trong những dòng tài nghe tầm trung của Logitech, G331 Wired Gaming đáp ứng đầy đủ các chức năng, cùng như hỗ trợ các nhiệm vụ cần thiết cho game thủ. Nếu bạn đang phân vân không biết lựa chọn loại tai nghe nào là phù hợp để vừa chơi game, vừa nghe nhạc, thì sản phẩm này chính là gợi ý tốt nhất dành cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-over-ear-logitech-g331-wired-gaming/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Gaming Asus ROG Delta Core</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:46:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=229</guid>

					<description><![CDATA[TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE GAMING HEADSET Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>TAI NGHE ASUS ROG DELTA CORE</strong></p>
<p><strong>GAMING HEADSET</strong></p>
<h3><strong>Âm thanh độ chi tiết cao cho toàn bộ game của bạn</strong></h3>
<p>ROG Delta Core là một bộ tai nghe chơi game 3,5mm hỗ trợ tất cả các nền tảng chơi game ưa thích của bạn: PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch. Được trang bị các màng loa ASUS Essence độc quyền, công nghệ buồng kín âm và dò tín hiệu âm thanh, ROG Delta Core cho âm thanh độ chi tiết cao và âm trầm sâu, mạnh để bạn đắm chìm hoàn toàn vào trong game của bạn. Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học với đệm tai nghe ROG Hybrid mang lại cho bạn sự thoải mái hơn, vì vậy bạn có thể chơi game mà không mệt mỏi. Với chất lượng âm thanh vượt trội và cân bằng tính năng vượt trội, ROG Delta Core trở thành một linh kiện không thể thiếu được trong kho game của bạn.</p>
<div>
<h3>Âm thanh độ chi tiết cao với Công nghệ lọc tín hiệu âm thanh</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Với ROG Delta Core, các màng loa ASUS Essence độc quyền đã được cập nhật công nghệ lọc tín hiệu âm thanh, điều này trang bị cho chúng một màng loa hỗ trợ tách các âm thanh tần số cao, thấp và vừa, giảm nhiễu giữa các dải tần để có được âm thanh trong hơn và sắc nét hơn. Ngoài ra, các mnafg loa có dải tần số đáp ứng rộng từ 20Hz-40kHz để tái tạo âm trầm mạnh và âm thanh game được tối ưu hóa tuyệt đỉnh, vì vậy bạn sẽ nghe được mọi chi tiết với trải nghiệm âm thanh đắm chìm hoàn toàn.</p>
<div>
<h3>Thiết kế buồng kín âm độc quyền</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>Được tinh chỉnh bởi các kỹ sư âm thanh, ROG Delta Core được thiết kế một vùng rộng xung quanh các màng loa với thiết kế buồng kín âm độc quyền để cách âm và cho âm thanh nguyên vẹn, tự nhiên.</p>
<div>
<h3>Thông tin rõ</h3>
</div>
<div class="descr">
<p>ROG Delta Core trang bị một micro có giá gắn đơn hướng, tháo lắp và điều chỉnh được để tăng độ rõ cho giọng nói của bạn và hỗ trợ giao tiếp dễ dàng hơn với các đồng đội của bạn.</p>
<div>
<h3>Ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có ốp tai nghe hình chữ D thiết kế công thái học khớp với hình dạng của tai người dùng hơn so với ốp tai nghe hình ô van, điều này giúp giảm vùng tiếp xúc không cần thiết tới 20% để vừa vặn hơn, tiện nghi hơn, đặc biệt là khi đeo bộ tai nghe trong thời gian dài.</p>
<div>
<h3>Thiết kế góc cạnh để tiện nghi hơn và cho âm thanh tốt hơn</h3>
</div>
<div>
<p>Các màng loa bên trong mỗi ốp tai nghe được nghiêng 12 độ, khớp hơn với góc tự nhiên của tai người dùng. Thiết kế nghiêng này không chỉ mang lại sự tiện nghi hơn mà còn giúp cải thiện chất lượng âm thanh bằng cách hỗ trợ tín hiệu âm thanh di chuyển trực tiếp vào kênh tai.</p>
<div>
<h3>Điều khiển tức thời trong tầm tay</h3>
</div>
<div>
<p>Một núm điều chỉnh âm lượng và công tắc micro trên ốp tai nghe cho phép bạn điều chỉnh âm thanh tức thời và tắt âm lượng hoặc bật âm lượng giọng nói của bạn trong khi chơi game. Với các điều khiển trực quan nằm ngay trong tầm với, vì vậy bạn có thể tập trung vào game của bạn thay vì vào điều khiển.</p>
<div>
<h3>Hai loại vành ốp tai</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core có hai kiểu vành ốp tai để bạn lựa chọn theo nhu cầu hoặc sở thích của mình. Đệm tai nghe ROG Hybrid kết hợp da và vải lưới dày hơn, dễ chịu hơn và tạo cảm giác vừa vặn xung quanh, lý tưởng cho các phiên chơi game đường trường. Đệm da mỏng hơn và mềm hơn tương đối, giúp chúng thích hợp để sử dụng trong khi đi lại.</p>
<div>
<h3>Tương thích với nhiều nền tảng</h3>
</div>
<div>
<p>ROG Delta Core trang bị một đầu nối 3,5mm để sử dụng bộ tai nghe trên bất kỳ nền tảng chơi game nào bao gồm PC, Mac, điện thoại di động, PlayStation 4, Xbox One và Nintendo Switch.</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-asus-rog-delta-core/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai Nghe Gaming không dây Logitech G733 KDA RGB Wireless</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:18:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=225</guid>

					<description><![CDATA[Phong cách K/DA Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Phong cách K/DA</strong></p>
<p>Nổi bật với chiếc tai nghe mang phong cách K/DA, với thiết kế trẻ trung, mới mẻ nhưng mang lại kỹ năng điêu luyện – Giống như Akali. Phiên bản độc quyền K/DA kết hợp âm thanh vòm và công nghệ không dây Lightspeed độc quyền và led RGB lightsync sống động</p>
<p><strong>Thoải mái</strong></p>
<p>G733 KDA sử dụng đêm tai mút hoạt tính 2 lớp mềm mại ôm sát đầu, mang lại sự thoải mái lâu dài khi đeo</p>
<p><strong>Trọng lượng siêu nhẹ</strong></p>
<p>Cực kỳ nhẹ với trọng lượng chỉ 278g. Dây đeo mềm giúp phân bổ trọng lượng  tai nghe hợp lý để chơi liên tục trong nhiều giờ đồng hồ</p>
<p><strong>Kết nối không dây tự do</strong></p>
<p>Công nghệ không dây LIGHTSPEED cung cấp cho bạn thời lượng pin lên đến 29 giờ và khả năng kết nối không dây đáng tin cậy với khoảng cách lên đến 20 mét.</p>
<p><strong>Led RGB Lightsync</strong></p>
<p>Sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh hiệu chỉnh hiệu ứng ánh sáng tuỳ thích với dải 16.8 triệu màu. Và có thể đồng bộ ánh sáng với các thiết bị Logitech khác với tính năng Lightsync</p>
<p><strong>Nghe mọi thứ</strong></p>
<p>Driver Pro-G giúp giảm độ méo và có khả năng tái tạo âm thanh phong phú. Bạn có thể nghe được mọi thứ 1 cách rõ ràng, và cảm nhận độ sâu của âm Bass</p>
<p><strong>Âm thanh vòm</strong></p>
<p>Được thích hợp công nghệ âm thanh vòm DTS Headphone:X 2.0, G733 KDA mang lại cho bạn giả lập âm thanh vòm cực kỳ sống động, sử dụng Ghub để tuỳ chỉnh các thiết lập âm thanh vòm phù hợp nhất</p>
<p><strong>Micro chất lượng</strong></p>
<p>Bộ lọc micro chất lượng với công nghệ BlueVoice giúp giọng nói của bạn trở nên rõ ràng và phong phú</p>
<p>Được chứng nhận bởi Discord</p>
<p>G733 KDA được chứng nhận từ Discord với khả năng mang lại âm thanh trong trẻo và sạch, giúp cho cuộc chơi với những người bạn trở nên thú vị hơn</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Tuy nhiên tuỳ vào từng loại sản phẩm hoặc phương thức, địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, &#8230;..</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/tai-nghe-gaming-khong-day-logitech-g733-kda-rgb-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
