<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Loa Bose Companion &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/loa-bose-companion/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 07:53:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Loa 2.1 Bose Companion 50</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/loa-2-1-bose-companion-50/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/loa-2-1-bose-companion-50/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 07:50:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?post_type=product&#038;p=301</guid>

					<description><![CDATA[- Âm thanh phong phú và rõ nét đến từng chi tiết với âm tầng dàn trải
- Âm trầm sâu lắng và chính xác - Bộ điều khiển trung tâm tích hợp toàn bộ
- Chỉ một kết nối duy nhất với máy tính, không cần sạc âm thanh hay nâng cấp phần mềm
- Chế độ ngủ tiết kiệm năng lượng]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Loa Bose Companion 50</strong> cho bạn những trải nghiệm âm thanh đặc sắc, cuốn hút người nghe đến từng chi tiết. Dàn loa sẽ giúp bạn tận hưởng một không gian âm thanh ấn tượng như được thể hiện bởi 5 chiếc loa nhưng thực tế chỉ đến từ hai loa máy và một loa Acoustimass.</p>
<h2><strong>Ghi điểm với thiết kế sang trọng</strong></h2>
<p>Loa Bose Companion 50 được thiết kế khá tinh tế với lớp vỏ sang trọng bằng kim loại, đi cùng theo đó là 2 loa vệ tinh cũng được thiết kế với chân để thanh mảnh. Điều này giúp hiệu suất âm thanh được nâng cao tối ưu và dễ dàng lắp đặt. Kiểu dáng sang trọng nhưng đơn giản, gọn nhẹ, nên phù hợp với mọi không gian từ nơi làm việc đến không gian ấm cúng trong gia đình. Loa trang bị bộ điều khiển có kết cấu khá đơn giản giúp dễ dàng điều khiển âm lượng, tắt mở nhạc chỉ qua một chạm. Loa còn hỗ trợ jack cắm tai nghe để kết nối với các thiết bị điện tử như: điện thoại, máy tính bảng, máy nghe nhạc,&#8230;nhanh hơn.</p>
<h2><strong>Hệ thống âm thanh cao cấp</strong></h2>
<p>Âm thanh loa phong phú và rõ nét cho chất âm sâu lắng, mạnh mẽ đế từng chi tiết, giúp bạn chìm đắm trong không gian âm nhạc tuyệt hảo. Dàn loa còn trang bị mạch xử lý tín hiệu kỹ thuật số âm thanh vòm TrueSpace độc quyền với chứng năng tái tạo âm thanh được truyền tải qua 2 loa vệ tinh. Hệ thống âm thanh Companion 50 thể hiện rõ nét các tầng âm thanh rộng và vang dội, truyền tải những chất âm từ sâu lắng đến mạnh mẽ từ những bộ phim, bài hát, hay trò chơi mang đến những cảm giác chân thực nhất.</p>
<h2><strong>Tiết kiệm điện với chế độ ngủ thông minh</strong></h2>
<p>Tính năng nổi bật không thể không nói đến của dàn loa này là tính năng tự chuyển sang chế độ ngủ sau 30 phút không hoạt động, giúp tiết kiệm được năng lượng điện đáng kể. Thiết bị sẽ hoạt động lại sau khi nhận được tín hiệu âm thanh hoặc khi bạn chạm vào bộ điều khiển.</p>
<h2><strong>Kết nối USB tiện dụng</strong></h2>
<p>Dàn loa Bose Companion 50 có cổng USB và jack cắm 3.5 giúp bạn kết nối nhanh với các thiết bị điện tử mà không cần sử dụng phần mềm nào hỗ trợ hay nâng cấp phần cứng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/product/loa-2-1-bose-companion-50/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
