<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>top 5 phan mem gia lap pho bien nhat &#8211; ReviewGame</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/top-5-phan-mem-gia-lap-pho-bien-nhat/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 15:32:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>TOP 5 PHẦN MỀM GIẢ LẬP ANDROID TRÊN PC</title>
		<link>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-5-phan-mem-gia-lap-android-tren-pc/</link>
					<comments>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-5-phan-mem-gia-lap-android-tren-pc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhthuan]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:52:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài thực hành]]></category>
		<category><![CDATA[top 5 phan mem gia lap pho bien nhat]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/?p=68</guid>

					<description><![CDATA[Sự tiện ích của máy PC trong nhu cầu chơi game là điều chúng ta không thể bàn cãi, chúng ta có thể chơi game ở độ phân giải tốt hơn, thậm chí chuyển động sẽ tốt hơn so với việc chơi trên điện thoại. Vì vậy, các phần mềm giả lập trên PC được sinh ra giúp bạn có trải nghiệm tốt nhất các tựa game mobile mà không phải sợ việc điện thoại đang chơi thì sập nguồn vì hết pin hay nóng máy.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sự tiện ích của máy PC trong nhu cầu chơi game là điều chúng ta không thể bàn cãi, chúng ta có thể chơi game ở độ phân giải tốt hơn, thậm chí chuyển động sẽ tốt hơn so với việc chơi trên điện thoại. Vì vậy, các&nbsp;phần mềm giả lập&nbsp;trên PC&nbsp;được sinh ra giúp bạn có trải nghiệm tốt nhất các tựa game mobile mà không phải sợ việc điện thoại đang chơi thì sập nguồn vì hết pin hay nóng máy. Sau đây&nbsp;<strong>ReviewGame</strong>&nbsp;sẽ chia sẻ với anh em 7 phần mềm giả lập tối ưu nhất cho PC:<span id="more-68"></span></p>
<h3><strong>1. Phần mềm giả lập Bluestacks&nbsp;</strong></h3>
<p>Có thể nói&nbsp;<strong>Bluestacks</strong> là cái tên nổi tiếng nhất trong mảng giả lập Android, không chỉ chạy được trên hệ điều hành Windows mà còn tương thích với MacOS. Nhìn chung Bluestacks mang tới sự ổn định cao và tương thích tốt với hầu hết các ứng dụng có trên android.&nbsp;</p>
<p>Điểm lợi của&nbsp;<strong>Bluestacks</strong>&nbsp;còn nằm ở việc cài sẵn cửa hàng ứng dụng Google Play Store, hỗ trợ apk, cho phép stream game lên nền tảng mạng xã hội,&#8230; Và từ bản Bluestacks 4 trở đi, người dùng có thể chơi nhiều game cùng lúc hay chơi cùng một game nhưng nhiều tab.&nbsp;</p>
<p>Tuy nhiên điểm bất lợi của Bluestacks chính là việc phần mềm giả lập Android này nặng nhất trong danh sách 10 phần mềm chạy android trên PC, yêu cầu cấu hình máy khá cao dựa trên nhu cầu của người dùng hay ứng dụng họ sử dụng để có thể sử dụng tốt ứng dụng Bluestacks.&nbsp;</p>
<p>Download tại:&nbsp;<a href="https://www.bluestacks.com/vi/index.html" target="_blank" rel="noopener">https://www.bluestacks.com/vi/index.html</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong.jpg" alt="" class="wp-image-69" width="781" height="411" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong.jpg 310w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/tai-xuong-300x158.jpg 300w" sizes="(max-width: 781px) 100vw, 781px" /><figcaption>phan mem gia lap bluestacks</figcaption></figure>


<h3><strong>2. Phần mềm giả lập NoxPlayer&nbsp;</strong></h3>
<p>Tiếp theo là&nbsp;<strong>NoxPlayer</strong>, giống như&nbsp;<strong>BlueStacks</strong>, Nox là một trong những giả lập Android tốt nhất hiện nay cho máy tính được thiết kế để phục vụ cho các game thủ. NoxPlayer cho phép người dùng bổ sung thêm tính năng sử dụng bàn phím, chuột. Ví dụ như anh em có thể vuốt sang phải bằng mũi tên bên phải hoặc thiết lập nút W. Điều này mang đến sự tiện lợi cho những người cày giả lập.</p>
<p>Điểm khiến cho người dùng thích sử dụng NoxPlayer chính là giao diện thông minh, dễ sử dụng và vô cùng mượt mà. Đặc biết phần mềm này có khả năng thiết lập chạy nhiều game cùng lúc hoặc chạy 1 game, điều này tạo tiền đề vô cùng lớn cho những dân chơi chuyên nghiệp cày cuộc nhiều account để xưng bá võ lâm. Tuy nhiên, việc chạy nhiều app yêu cầu rất nhiều tài nguyên của CPU và các linh kiện khác trong máy, chưa kể để có thể tối ưu nhiều Nox cũng cần phải có hiểu biết trong việc chỉnh config giúp chạy mượt mà.&nbsp;</p>
<p>Download tại:<a href="https://www.bignox.com/" target="_blank" rel="noopener">https://www.bignox.com/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer.jpg" alt="" class="wp-image-70" width="786" height="414" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer.jpg 310w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/noxPlayer-300x158.jpg 300w" sizes="(max-width: 786px) 100vw, 786px" /><figcaption>phan mem gia lap noxPlayer</figcaption></figure>


<h3><strong>3. Phần mềm giả lập&nbsp;MEmu</strong></h3>
<p><strong>MEmu</strong>&nbsp;là phần mềm nổi lên hiện nay với việc tương thích vô cùng tốt với hầu hết các CPU của Intel và AMD hiện nay, Nhìn chung giao diện của MEmu khá tối giản và mang lại trải nghiệm tốt. Ngoài ra MEmu đi kèm với khả năng root giúp việc mod chỉnh sửa app trở nên dễ dàng hơn.</p>
<p>Ngoài ra&nbsp;<strong>Memu</strong>&nbsp;cũng có tính năng mở nhiều cửa sổ để chạy nhiều ứng dụng cùng lúc như NoxPlayer. Tuy nhiên vào năm 2018, MEmu đã bị dính đến việc chứa file mã độc gây ảnh hưởng tới PC cũng như tài khoản game sử dụng trong MEmu do bị tin tặc tấn công. Đây là vấn đề vô cùng lớn khiến cho người dùng không tin tưởng vào giả lập này dù tốt tới đâu.</p>
<p>Download tại:<a href="https://www.memuplay.com/" target="_blank" rel="noopener">https://www.memuplay.com/</a></p>
<p><em>Lưu ý:</em>&nbsp;Anh em dùng MEmu vẫn có thể yên tâm khi nhà phát triển đã liên tục khắc phục lỗi, lưu ý anh em hãy update thường xuyên để tránh trường hợp đáng tiếc xảy ra.</p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/MEmu.jpg" alt="" class="wp-image-71" width="787" height="468"/><figcaption>phan mem gia lap MEmu</figcaption></figure>


<h3><strong>4. Phần mềm giả lập LDPlayer</strong></h3>
<p>LDPlayer là trình giả lập Android mới phổ biến gấn đây và được rất nhiều người dùng Việt Nam yêu thích. Đó là việc LDPlayer khá ổn định, tích hợp sẵn Google Play Store và dễ dàng tải và cài đặt các ứng dụng Android yêu thích trên máy tính.</p>
<p>Tương tự như Nox và Memu, LDPlayer cũng cho phép mở nhiều cửa sổ để chạy ứng dụng, game cùng lúc. Đặc điểm tương thích tốt với hệ thống giúp cho việc trải nghiệm game trên LDPlayer mượt mà.</p>
<p>Download tại:<a href="https://vn.ldplayer.net/" target="_blank" rel="noopener">https://vn.ldplayer.net/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/LDPlayer.jpg" alt="" class="wp-image-72" width="784" height="439"/><figcaption>phan mem gia lap LDPlayer</figcaption></figure>


<h3><strong>5. Phần mềm giả lập TGB hay GameLoop</strong></h3>
<p>Nếu&nbsp;anh em&nbsp;là fan của dòng game&nbsp;<em>PUBG Mobile, PUBG Mobile VNG</em>&nbsp;thì không còn xa lạ với Tencent Gaming Buddy hay TGB, hay đã đổi tên thành GameLoop. Trình giả lập này ban đầu được tạo ra để chơi những game mobile của Tencent trên máy tính.</p>
<p>Sau đó, hãng đã quyết định phát triển thành giả lập Android trên máy tính và trở thành một trong 10 gia lập phổ biến hiện nay. Điểm lợi của TGB hay GameLoop nằm ở việc có dung lượng vô cùng nhẹ chỉ 10MB và tập trung giả lập game. Ngoài ra TGB cũng tối ưu phím bấm của PC giúp game thủ thoải mái sử dụng mà không cần phải cài đặt mod để chạy phím và chuột.</p>
<p>Tuy nhiên điểm trừ của sản phẩm này nằm ở việc không được tích hợp&nbsp;Google Play Store&nbsp;và anh em buộc phải tìm file apk để tải. Còn lại mọi thứ trên GameLoop đều khá dễ sử dụng và có sẵn tiếng Việt cho anh em dùng.</p>
<p>Download tại:<a href="https://gameloop.mobi/vn/" target="_blank" rel="noopener">https://gameloop.mobi/vn/</a></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop.jpg" alt="" class="wp-image-73" width="785" height="336" srcset="https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop.jpg 343w, https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/wp-content/uploads/2021/08/GameLoop-300x129.jpg 300w" sizes="(max-width: 785px) 100vw, 785px" /><figcaption>phan mem gia lap GameLoop</figcaption></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thanhthuan0303.github.io/NguyenThanhThuan_607/top-5-phan-mem-gia-lap-android-tren-pc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
